<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="63334e3ab2ad1f2d91fcfa4d9532704cc0c0a671e198ef85ca75727716f3cd76">
        <Title><![CDATA[30 máy bay Trung Quốc áp sát Đài Loan]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/30-may-bay-trung-quoc-ap-sat-dai-loan-4469903.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[30]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[máy_bay]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[áp]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[sát]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giới_chức]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[30]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phi_cơ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quân_sự]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bay]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vùng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nhận_diện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phòng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hòn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đảo]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kể]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tháng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-MISC" ner="B-MISC"><![CDATA[1]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cơ_quan]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phòng_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hôm_nay]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lực_lượng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[triển_khai]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gồm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[14]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tiêm_kích]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hạng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nặng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[J-11]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[J-16]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bốn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tiêm_kích]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hạng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhẹ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[J-10]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bốn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tiêm_kích]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đa_năng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Su-30]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Su-35]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[máy_bay]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chỉ_huy]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[KJ-500]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bốn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[máy_bay]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trinh_sát]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[điện_tử]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Y-8]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[máy_bay]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gây_nhiễu]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[máy_bay]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[săn]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[ngầm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Tiêm kích J-16 của Trung Quốc trong một lần áp sát đảo Đài Loan. Ảnh: Cơ quan phòng vệ Đài Loan.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tiêm_kích]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[J-16]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lần]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[áp]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[sát]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[đảo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cơ_quan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phòng_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Máy bay Trung Quốc hoạt động ở phía tây nam vùng nhận diện phòng không (ADIZ) đảo Đài Loan, gần quần đảo Đông Sa do Đài Bắc kiểm soát. Lực lượng phòng vệ Đài Loan triển khai tiêm kích ứng phó, đồng thời kích hoạt các hệ thống tên lửa phòng không để giám sát.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Máy_bay]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[hoạt_động]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phía]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tây]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nam]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vùng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nhận_diện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phòng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ADIZ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[đảo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[gần]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[quần_đảo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đông_Sa]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[do]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đài_Bắc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiểm_soát]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Lực_lượng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phòng_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[triển_khai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tiêm_kích]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ứng_phó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đồng_thời]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kích_hoạt]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hệ_thống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lửa]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phòng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giám_sát]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đây]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đợt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[áp_sát]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[số_lượng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[máy_bay]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kể]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tháng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-MISC" ner="B-MISC"><![CDATA[1]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thời_điểm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[39]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phi_cơ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quân_sự]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đại_lục]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tiến]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ADIZ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[đảo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="O"><![CDATA[Quốc_phòng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[chưa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bình_luận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thông_tin]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Trung Quốc luôn coi Đài Loan là một tỉnh chờ thống nhất và tuyên bố sẽ dùng vũ lực nếu cần. Quân đội Trung Quốc gần đây liên tục gia tăng sức ép quân sự lên Đài Loan bằng các biện pháp truyền thống và phi truyền thống. Ngoài các chuyến bay áp sát hòn đảo với số lượng phi cơ cao kỷ lục, quân đội Trung Quốc còn tiến hành nhiều cuộc diễn tập đổ bộ chiếm bờ biển ở khu vực gần Đài Loan.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[luôn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[coi]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chờ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thống_nhất]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tuyên_bố]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[dùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vũ_lực]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nếu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cần]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Quân_đội]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[gần]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đây]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[liên_tục]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gia_tăng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sức_ép]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quân_sự]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[lên]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[bằng]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[biện_pháp]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[truyền_thống]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[phi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[truyền_thống]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Ngoài]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chuyến]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bay]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[áp]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[sát]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hòn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đảo]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[số_lượng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phi_cơ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cao]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kỷ_lục]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quân_đội]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tiến_hành]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cuộc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[diễn_tập]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đổ_bộ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chiếm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bờ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[biển]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khu_vực]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[gần]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Tổng thống Mỹ Joe Biden hôm 23/5 nói Mỹ sẽ can thiệp quân sự nếu Trung Quốc tấn công Đài Loan, cho rằng Bắc Kinh không có quyền giành hòn đảo bằng vũ lực. Tổng thống Mỹ đồng thời cảnh báo Trung Quốc đang mạo hiểm khi điều nhiều máy bay áp sát vùng trời đảo Đài Loan, cũng như tổ chức các cuộc diễn tập hải quân trong khu vực.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tổng_thống]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Mỹ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Joe]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Biden]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hôm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[23]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nói]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Mỹ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[can_thiệp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quân_sự]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nếu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tấn_công]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[rằng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Bắc_Kinh]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quyền]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giành]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hòn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đảo]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[bằng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vũ_lực]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tổng_thống]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Mỹ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đồng_thời]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cảnh_báo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[mạo_hiểm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[điều]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[máy_bay]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[áp_sát]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[vùng_trời]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[đảo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[như]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cuộc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[diễn_tập]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hải_quân]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khu_vực]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Tuy_nhiên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Biden]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khẳng_định]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chính_sách]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[mơ_hồ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chiến_lược]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[vẫn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[duy_trì]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Washington]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giúp]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xây_dựng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năng_lực]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tự_vệ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đảo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nhưng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[hứa_hẹn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bảo_vệ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hòn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đảo]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[bằng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[biện_pháp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quân_sự]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nhằm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tránh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chọc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giận]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Bắc_Kinh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Vị trí quần đảo Đông Sa (chấm đỏ). Đồ họa: Google Earth.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Vị_trí]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[quần_đảo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đông_Sa]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chấm]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[đỏ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đồ_họa]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Google_Earth]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Phát_ngôn_viên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="O"><![CDATA[Ngoại_giao]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Uông_Văn_Bân]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-MISC" ner="B-MISC"><![CDATA[25/5]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cảnh_báo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Mỹ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trả_giá]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[đắt]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nếu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[con]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đường]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[sai_lầm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vấn_đề]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khẳng_định]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bên]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nào]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[có_thể]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ngăn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Bắc_Kinh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thống_nhất]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đất_nước]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Bộ tư lệnh Chiến khu miền Đông quân đội Trung Quốc cùng ngày tuyên bố tổ chức đợt tuần tra sẵn sàng chiến đấu hiệp đồng và diễn tập thực binh trên vùng trời, vùng biển quanh đảo Đài Loan. "Đây là lời cảnh cáo nghiêm khắc cho những hoạt động thông đồng giữa Mỹ và Đài Loan gần đây", phát ngôn viên Bộ tư lệnh Chiến khu miền Đông Shi Yi cho biết.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bộ_tư_lệnh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Chiến_khu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[miền]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đông_quân_đội]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tuyên_bố]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đợt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tuần_tra]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[sẵn_sàng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chiến_đấu]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hiệp_đồng]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[diễn_tập]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thực_binh]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vùng_trời]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vùng_biển]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quanh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[đảo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đây]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lời]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cảnh_cáo]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nghiêm_khắc]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hoạt_động]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thông_đồng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giữa]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Mỹ]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[gần]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đây]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phát_ngôn_viên]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Bộ_tư_lệnh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Chiến_khu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[miền]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Shi_Yi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bắc]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Kinh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[diễn_tập]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[hiệp_đồng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quân]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[binh_chủng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quanh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[đảo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đây]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tín_hiệu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cảnh_cáo]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Washington]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đài_Bắc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bắc]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Kinh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cảnh_báo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Washington]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[có_thể]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[bỏng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tay]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[vì]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[sử_dụng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vấn_đề]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiềm_tỏa]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đáp]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trả]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phát_biểu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tổng_thống]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Biden]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Vũ Anh (Theo Reuters)]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Vũ_Anh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Reuters]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
