<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="8db0830aa7abed8030eebc5902fa5bc903af33010f787cb580eeb3e0b679f6e4">
        <Title><![CDATA[4 học sinh rủ nhau tắm hồ ở Quảng Trị, 2 em đuối nước tử vong]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://zingnews.vn/4-hoc-sinh-ru-nhau-tam-ho-o-quang-tri-2-em-duoi-nuoc-tu-vong-post1321627.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[4]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[học_sinh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[rủ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhau]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tắm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hồ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Quảng_Trị]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[đuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tử_vong]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thứ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[31/5/2022]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[13]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[11]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[GMT]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[+]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[7]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Trời]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nắng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[4]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[học_sinh]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Quảng_Trị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[rủ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhau]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tắm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hồ]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[thì]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[may]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tử_vong]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Trưa]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Phó_chủ_tịch]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[UBND]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[Cam_Tuyền]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Cam_Lộ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trần_Thọ_Bình]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xác_nhận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[địa_bàn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[vừa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xảy]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vụ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[đuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[học_sinh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tử_vong]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Theo đó, vào lúc 9h30 cùng ngày, tại hồ Tân Kim (thuộc thôn Tân Lập, xã Cam Tuyền) có một nhóm 4 học sinh đi tắm thì không may bị đuối nước. Hai em tử vong, hai học sinh còn lại may mắn bơi được vào bờ an toàn và chạy về báo với người dân về vụ việc.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lúc]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[9]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[h30]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[hồ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Tân_Kim]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thuộc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[thôn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Tân_Lập]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Cam_Tuyền]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[4]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[học_sinh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tắm]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[thì]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[may]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tử_vong]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[học_sinh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[may_mắn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bơi]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bờ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[an_toàn]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chạy]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[báo]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vụ_việc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Người dân đưa các nạn nhân bị đuối nước đi cấp cứu nhưng các em đã không qua khỏi. Ảnh: Văn Đinh.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đưa]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nạn_nhân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[đuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cấp_cứu]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nhưng]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khỏi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Văn_Đinh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Nạn nhân là em Hồ Hoàng D. (SN 2009, học lớp 7, Trường THCS Trần Hưng Đạo, thị trấn Cam Lộ) và em Dương Công V. (SN 2010, học lớp 6, Trường TH và THCS Cam Tuyền). Cả hai em đều trú tại thôn Bình Mỹ, xã Cam Tuyền.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Nạn_nhân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hồ_Hoàng_D.]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[SN]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2009]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[học]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lớp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[7]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trường]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[THCS]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Trần_Hưng_Đạo]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[thị_trấn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Cam_Lộ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Dương_Công_V.]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[SN]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2010]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[học]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lớp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[6]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trường]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[TH]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[THCS]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Cam_Tuyền]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cả]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đều]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trú]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[thôn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Bình_Mỹ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Cam_Tuyền]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tử_vong]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[tại_chỗ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[gia_đình]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đưa]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhà]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[lo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hậu_sự]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đưa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cấp_cứu]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nhưng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khỏi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Bình]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-MISC" ner="B-MISC"><![CDATA[29/5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[UBND]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[Xuân_Tâm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Xuân_Lộc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xác_nhận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[địa_bàn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[vừa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xảy]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vụ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[đuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khiến]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[3]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[học_sinh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chết_đuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thương_tâm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Hương]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Lài]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Vietnamnet]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
