<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="87110bca5b1be775178075fd5d1485849ea7964ba2f1a693ddca1fdd66602fcc">
        <Title><![CDATA[4 học sinh rủ nhau tắm hồ ở Quảng Trị , 2 em đuối nước tử vong]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://zingnews.vn/4-hoc-sinh-ru-nhau-tam-ho-o-quang-tri-2-em-duoi-nuoc-tu-vong-post1321627.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[4]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[học_sinh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[rủ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhau]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tắm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hồ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Quảng_Trị]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[tử_vong]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Thứ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[31/5/2022]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[13]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[11]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[GMT]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[+]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[7]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trời]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nắng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[4]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[học_sinh]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Quảng_Trị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[rủ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhau]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tắm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hồ]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[thì]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[may]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tử_vong]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trưa]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Phó_chủ_tịch]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[UBND]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[Cam_Tuyền]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Cam_Lộ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Trần_Thọ_Bình]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xác_nhận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[địa_bàn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[vừa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xảy]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vụ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[học_sinh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tử_vong]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Theo đó , vào lúc 9h30 cùng ngày , tại hồ Tân Kim (thuộc thôn Tân Lập , xã Cam Tuyền) có một nhóm 4 học sinh đi tắm thì không may bị đuối nước. Hai em tử vong , hai học sinh còn lại may mắn bơi được vào bờ an toàn và chạy về báo với người dân về vụ việc.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lúc]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[9]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[h30]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[hồ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Tân_Kim]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thuộc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[thôn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Tân_Lập]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Cam_Tuyền]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[4]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[học_sinh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tắm]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[thì]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[may]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tử_vong]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[học_sinh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[may_mắn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bơi]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bờ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[an_toàn]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chạy]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[báo]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vụ_việc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Người dân đưa các nạn nhân bị đuối nước đi cấp cứu nhưng các em đã không qua khỏi. Ảnh: Văn Đinh.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đưa]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nạn_nhân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cấp_cứu]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhưng]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khỏi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Văn_Đinh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Nạn nhân là em Hồ Hoàng D. (SN 2009 , học lớp 7 , Trường THCS Trần Hưng Đạo , thị trấn Cam Lộ) và em Dương Công V. (SN 2010 , học lớp 6 , Trường TH và THCS Cam Tuyền). Cả hai em đều trú tại thôn Bình Mỹ , xã Cam Tuyền.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Nạn_nhân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hồ_Hoàng_D.]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[SN]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2009]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[học]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lớp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[7]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Trường]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[THCS]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Trần_Hưng_Đạo]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[thị_trấn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Cam_Lộ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Dương_Công_V.]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[SN]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2010]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[học]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lớp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[6]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Trường]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[TH]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[THCS]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Cam_Tuyền]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cả]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đều]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trú]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[thôn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Bình_Mỹ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Cam_Tuyền]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tử_vong]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại_chỗ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gia_đình]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đưa]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhà]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hậu_sự]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đưa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cấp_cứu]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhưng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khỏi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Bình]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[29/5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[UBND]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[Xuân_Tâm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Xuân_Lộc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xác_nhận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[địa_bàn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[vừa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xảy]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vụ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khiến]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[3]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[học_sinh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chết_đuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thương_tâm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Hương]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Lài]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Vietnamnet]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
