<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="6f1edb202246f263a23534fd98a75983f00ae2ec8dcf0cd42bc63c95ab03e53d">
        <Title><![CDATA[Bà Nguyễn Thị Liên Hương làm Thứ trưởng Bộ Y tế]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://zingnews.vn/ba-nguyen-thi-lien-huong-lam-thu-truong-bo-y-te-post1321376.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bà]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Thị_Liên_Hương]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thứ_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Y_tế]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thứ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[31/5/2022]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[21]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[09]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[GMT]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[+]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[7]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thủ_tướng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[vừa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ký]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Quyết_định]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[658]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[QĐ-TTg]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[31/5/2022]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bà]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Thị_Liên_Hương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cục_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cục]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Quản_lý]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[môi_trường]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[y_tế]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Y_tế]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thứ_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Y_tế]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bà]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Nguyễn_Thị_Liên_Hương_sinh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[1973]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quê_quán]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Hưng_Yên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thứ_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="O"><![CDATA[Y_tế]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nguyễn_Thị_Liên_Hương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bà]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Hương]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[từng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đảm_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức_vụ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cục_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cục]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Quản_lý]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[môi_trường]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[y_tế]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Y_tế]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[;]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cục_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cục]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Quản_lý]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[môi_trường]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Y_tế]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đợt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiểm_tra]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nhằm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phát_hiện]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiến_nghị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xử_lý]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vụ_việc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dấu_hiệu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tội_phạm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tham_nhũng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[tiêu_cực]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[mà]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[chưa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xử_lý]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giải_quyết]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[theo]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quy_định]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đảng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[pháp_luật]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Nhà_nước]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Chí]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Kiên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Báo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Chính_Phủ]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
