<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="af0d703d41c72efede0eca805af637e759c3785bc9373a578b23807e60c16714">
        <Title><![CDATA[Bị bắt vì 'yêu' bạn gái 15 tuổi]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/bi-bat-vi-yeu-ban-gai-15-tuoi-4469148.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bắt]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[vì]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[']]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[yêu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[']]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bạn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[gái]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[15]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Quảng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[NamNguyễn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Viết_Chiến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[24]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bắt]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[vì]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lần]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thực_hiện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hành_vi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giao_cấu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bạn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[gái]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[15]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Chiến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quê]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Hòa_Sơn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Hòa_Vang]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[Đà_Nẵng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tạm_trú]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[phường]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Thanh_Hà]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bắt]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_tra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hành_vi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Giao_cấu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[đủ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[13]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dưới]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[16]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Hội_An]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[28]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[23]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[mẹ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thiếu_nữ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[15]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[phường]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Cẩm_Hà]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trình_báo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[con_gái]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[mình]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bỏ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhà]]></Token>
            <Token tag="T" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phòng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trọ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[phường]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Thanh_Hà]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thanh_niên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Công an phường Thanh Hà xác định thiếu nữ 15 tuổi đang ở cùng phòng trọ với Chiến. Làm việc với nhà chức trách, Chiến thừa nhận trong ba ngày đã năm lần giao cấu với bạn gái nhí.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[phường]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Thanh_Hà]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xác_định]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thiếu_nữ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[15]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phòng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trọ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Chiến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Làm_việc]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhà_chức_trách]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Chiến]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thừa_nhận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lần]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giao_cấu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bạn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[gái]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nhí]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Sơn_Thủy]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
