<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="283003b5fb819633ee06bf716c181b061eb8bb82d0ca0600dc71bb482aa208ef">
        <Title><![CDATA[Binh sĩ đầu hàng ở nhà máy Azovstal có thể đối mặt án tử]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/binh-si-dau-hang-o-nha-may-azovstal-co-the-doi-mat-an-tu-4469961.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Binh_sĩ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đầu_hàng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[nhà_máy]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Azovstal]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[có_thể]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đối_mặt]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[án]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tử]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Quan_chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ly_khai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thân]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[binh_sĩ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Ukraine]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đầu_hàng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[nhà_máy]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Azovstal]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Mariupol]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[có_thể]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đối_mặt]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[án]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tử_hình]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA["Tòa án sẽ ra phán quyết về họ. Đối với những tội ác như vậy, chúng tôi có hình thức trừng phạt cao nhất là án tử hình", Yuri Sirovatko, lãnh đạo cơ quan tư pháp của Cộng hòa Nhân dân Donetsk (DPR) tự xưng ở miền đông Ukraine, cho biết hôm 30/5, đề cập tới nhóm binh sĩ đầu hàng tại nhà máy Azovstal ở thành phố cảng Mariupol.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tòa_án]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phán_quyết]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[họ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Đối_với]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tội_ác]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[như]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vậy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chúng_tôi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hình_thức]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trừng_phạt]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cao]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[án]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tử_hình]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Yuri_Sirovatko]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lãnh_đạo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cơ_quan]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tư_pháp]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cộng_hòa_Nhân_dân]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Donetsk]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="X" chunking="O" ner="O"><![CDATA[DPR]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tự_xưng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[miền]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Ukraine]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hôm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[30]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đề_cập]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tới]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[binh_sĩ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đầu_hàng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[nhà_máy]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Azovstal]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[cảng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Mariupol]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Sirovatko]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[toàn_bộ_binh_lính]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bắt]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chiến_sự]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đều]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khu_vực]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[do]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[DPR]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiểm_soát]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khoảng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2.300]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[binh_sĩ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[từng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cố_thủ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhà_máy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thép]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Azovstal]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Nhóm binh sĩ đầu hàng tại nhà máy Azovstal chờ đợi trên xe buýt ở Olenivka, Cộng hòa Nhân dân Donetsk tự xưng, hôm 17/5. Ảnh: AFP.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[binh_sĩ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đầu_hàng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[nhà_máy]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Azovstal]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chờ_đợi]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[xe_buýt]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Olenivka]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cộng_hòa_Nhân_dân]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Donetsk]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tự_xưng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hôm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[17]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[AFP]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Hôm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[21]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quân_đội]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thông_báo]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[toàn_bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2.439]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[binh_sĩ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tiểu_đoàn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Azov]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhà_máy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thép]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Azovstal]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Mariupol]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đầu_hàng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Ukraine]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[chưa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xác_nhận]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[con_số]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Tiểu đoàn Azov, vốn là lực lượng dân quân theo chủ nghĩa dân tộc, được sáp nhập vào Vệ binh Quốc gia Ukraine và trở thành lực lượng nòng cốt trong nỗ lực phòng thủ Mariupol, nơi diễn ra những trận giao tranh ác liệt nhất trong chiến dịch quân sự của Nga. Trong khi đó, Moskva coi Tiểu đoàn Azov là "tổ chức tân phát xít".]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tiểu_đoàn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Azov]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vốn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lực_lượng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[dân_quân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chủ_nghĩa]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dân_tộc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[sáp_nhập]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Vệ_binh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Quốc_gia]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Ukraine]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trở_thành]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lực_lượng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nòng_cốt]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nỗ_lực]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phòng_thủ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Mariupol]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nơi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[diễn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giao_tranh]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[ác_liệt]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chiến_dịch]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quân_sự]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Moskva]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[coi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tiểu_đoàn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Azov]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tân]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phát_xít]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Ukraine cho biết họ muốn trao đổi nhóm binh sĩ đầu hàng tại nhà máy Azovstal với Nga, song Moskva tuyên bố sẽ tiến hành xét xử những người này trước. Các lãnh đạo Đức và Pháp trong cuộc điện đàm cuối tuần qua với Tổng thống Vladimir Putin đã thúc giục Nga nhanh chóng phóng thích nhóm binh sĩ này.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Ukraine]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[họ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[muốn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trao_đổi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[binh_sĩ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đầu_hàng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[nhà_máy]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Azovstal]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[song]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Moskva]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tuyên_bố]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tiến_hành]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xét_xử]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lãnh_đạo_Đức]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Pháp]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cuộc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điện_đàm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuần]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tổng_thống]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Vladimir_Putin]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thúc_giục]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhanh_chóng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phóng_thích]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[binh_sĩ]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[Hơn]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[1.700]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lính]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Ukraine]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[nhà_máy]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Azovstal]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đầu_hàng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đăng_ký]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tù_binh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chiến_tranh]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[có_thể]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bảo_vệ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_ước]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Geneva]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Hàng trăm lính Ukraine rời khỏi nhà máy Azovstal và được đưa đến khu vực Nga kiểm soát, sau khi Kiev tuyên bố kết thúc nhiệm vụ chiến đấu tại Mariupol. 4]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Hàng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trăm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lính]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Ukraine]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[rời]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khỏi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[nhà_máy]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Azovstal]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đưa]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khu_vực]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiểm_soát]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Kiev]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tuyên_bố]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kết_thúc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhiệm_vụ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chiến_đấu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Mariupol]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[4]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Ngọc_Ánh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[AFP]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
