<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="272cbe4eeb8205fba98499d8dedcb6a23e24d1088df84c98cfb2503a3c708bf1">
        <Title><![CDATA[Cầu thủ Việt Nam tập xử lý trong không gian hẹp]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/cau-thu-viet-nam-tap-xu-ly-trong-khong-gian-hep-4469867.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tập]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xử_lý]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[không_gian]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hẹp]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Hồng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Duy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Văn_Toàn]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Văn_Thanh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Công_Phượng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[HAGL]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tập_trung]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đợt]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiền_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Xuân_Trường]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Tuấn_Anh]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Minh_Vương]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
