<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="c799bea6a76b2ae011900b272c151209d83b5e5da42b3935aac22670b32eb8d6">
        <Title><![CDATA[Cầu kính Mộc Châu được công nhận kỷ lục Guinness]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/cau-kinh-moc-chau-duoc-cong-nhan-ky-luc-guinness-4469002.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cầu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kính]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Mộc_Châu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[công_nhận]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kỷ_lục]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Guinness]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[10h30 sáng 28/5 , đại diện Tổ chức Kỷ lục Guinness thế giới đã trao chứng nhận Cầu kính đi bộ dài nhất thế giới cho cầu Bạch Long. Cầu có tổng chiều dài 632 m , thuộc xã Mường Sang , huyện Mộc Châu , tỉnh Sơn La.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[10]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[h30]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sáng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[28]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đại_diện]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Kỷ_lục]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Guinness]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thế_giới]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trao]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chứng_nhận]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Cầu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kính]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bộ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dài]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thế_giới]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Bạch_Long]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cầu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tổng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chiều]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dài]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[632]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[m]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thuộc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Mường_Sang]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Mộc_Châu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Sơn_La]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cầu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kính]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bộ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dài]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thắng_cảnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Tam_Hiệp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Hoàng_Xuyên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dài]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[526]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[m]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
