<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="05db821efd97b100bab25c05577604140fae65f80b61dde06cb8d8591a424b0f">
        <Title><![CDATA[Công an Lâm Đồng có giám đốc mới]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/cong-an-lam-dong-co-giam-doc-moi-4469637.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an_Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[mới]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Trương_Minh_Đương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[46]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quê]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Cà_Mau]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-MISC" ner="B-MISC"><![CDATA[30/6]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Quyết_định]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Trương_Minh_Đương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thay]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trần_Minh_Tiến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trung_tướng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Lê_Quốc_Hùng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thứ_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trao]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sáng]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nay]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Trần_Minh_Tiến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[55]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Nam_Định]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="X" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Ngoài_ra]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thượng_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Bùi_Đức_Thịnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thư_ký]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thứ_trưởng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trần_Quốc_Tỏ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Đại tá Trương Minh Đương (phải) nhận quyết định bổ nhiệm chức Giám đốc Công an tỉnh Lâm Đồng sáng 30/5. Ảnh: Khánh Hương]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trương_Minh_Đương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phải]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nhận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quyết_định]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm_chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sáng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[30]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Khánh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Hương]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Trước khi làm Phó Giám đốc Công an tỉnh Lâm Đồng, ông Đương công tác ở Cục An ninh Văn hóa, thông tin, truyền thông Bộ Công an. Từ năm 2020 đến nay, Lâm Đồng liên tục có sự thay đổi người đứng đầu ngành công an: đại tá Lê Vinh Quy (bổ nhiệm ngày 20/1/2020, hiện làm Giám đốc Công an Đăk Lăk) và đại tá Trần Minh Tiến (bổ nhiệm ngày 1/3/2021).]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Phó_Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Đương]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[công_tác]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Cục]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[An_ninh_Văn_hóa]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thông_tin]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[truyền_thông]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2020]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nay]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[liên_tục]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sự]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thay_đổi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đứng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đầu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngành]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[công_an]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Lê_Vinh_Quy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[20/1/2020]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hiện]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đăk_Lăk]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trần_Minh_Tiến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[1/3/2021]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Ngoài]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Trương_Minh_Đương]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thượng_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Bùi_Đức_Thịnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ban]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[3]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Lê_Hồng_Phong]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Quang_Thống]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Đinh_Xuân_Huy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Trước đó, ngày 28-29/5, Cục Tổ chức cán bộ công bố quyết định của Bộ trưởng Công an điều động Trung tướng, PGS.TS Trần Vi Dân, Giám đốc Học viện Chính trị Công an nhân dân giữ chức Cục trưởng Khoa học, Chiến lược và Lịch sử Công an. Người thay vị trí ông Dân tại Học viện là Thiếu tướng, PGS.TS Phan Xuân Tuy, Hiệu trưởng Đại học An ninh nhân dân.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trước]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[28-29]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cục]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cán_bộ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[công_bố]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quyết_định]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bộ_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Trung_tướng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[PGS.TS]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Trần_Vi_Dân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Học_viện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Chính_trị]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhân_dân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cục_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Khoa_học]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Chiến_lược]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Lịch_sử]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Người]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thay]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vị_trí]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Dân]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Học_viện]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thiếu_tướng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[PGS.TS]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Phan_Xuân_Tuy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Hiệu_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đại_học]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[An_ninh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhân_dân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thiếu_tướng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[TS]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Đoàn_Minh_Lý]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cục_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cục]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[An_ninh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nội_địa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Hiệu_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đại_học]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[An_ninh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhân_dân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Phước]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Tuấn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Khánh_Hương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Phạm_Dự]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Thế_Hùng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Ninh_Thuận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an_Khánh_Hòa]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[;]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Huỳnh_Tấn_Hạnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cục]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[An_ninh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đối_ngoại]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Ninh_Thuận]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Văn_Hận]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[51]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Phó_giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Bạc_Liêu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Kiên_Giang]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
