<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="db6d18118af9697ff6717482b98694583d23d989dfc36df09e25a8998953ed11">
        <Title><![CDATA[Công an Lâm Đồng có giám đốc mới]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/cong-an-lam-dong-co-giam-doc-moi-4469637.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an_Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[mới]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Quyết_định]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Trương_Minh_Đương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thay]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Trần_Minh_Tiến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trung_tướng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Lê_Quốc_Hùng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Thứ_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trao]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sáng]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nay]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Trần_Minh_Tiến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[55]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Nam_Định]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="X" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ngoài_ra]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thượng_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Bùi_Đức_Thịnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thư_ký]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Thứ_trưởng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Trần_Quốc_Tỏ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Đại tá Trương Minh Đương (phải) nhận quyết định bổ nhiệm chức Giám đốc Công an tỉnh Lâm Đồng sáng 30/5. Ảnh: Khánh Hương]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Trương_Minh_Đương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phải]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quyết_định]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm_chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sáng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[30]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Khánh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Hương]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Trước khi làm Phó Giám đốc Công an tỉnh Lâm Đồng , ông Đương công tác ở Cục An ninh Văn hóa , thông tin , truyền thông Bộ Công an. Từ năm 2020 đến nay , Lâm Đồng liên tục có sự thay đổi người đứng đầu ngành công an: đại tá Lê Vinh Quy (bổ nhiệm ngày 20/1/2020 , hiện làm Giám đốc Công an Đăk Lăk) và đại tá Trần Minh Tiến (bổ nhiệm ngày 1/3/2021).]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Phó_Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Đương]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[công_tác]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Cục]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[An_ninh_Văn_hóa]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thông_tin]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[truyền_thông]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2020]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nay]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[liên_tục]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sự]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thay_đổi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đứng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đầu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngành]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[công_an]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Lê_Vinh_Quy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[20/1/2020]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hiện]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Đăk_Lăk]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Trần_Minh_Tiến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[1/3/2021]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ngoài]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Trương_Minh_Đương]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thượng_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Bùi_Đức_Thịnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ban]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[3]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Lê_Hồng_Phong]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Nguyễn_Quang_Thống]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Đinh_Xuân_Huy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Trước đó , ngày 28-29/5 , Cục Tổ chức cán bộ công bố quyết định của Bộ trưởng Công an điều động Trung tướng , PGS.TS Trần Vi Dân , Giám đốc Học viện Chính trị Công an nhân dân giữ chức Cục trưởng Khoa học , Chiến lược và Lịch sử Công an. Người thay vị trí ông Dân tại Học viện là Thiếu tướng , PGS.TS Phan Xuân Tuy , Hiệu trưởng Đại học An ninh nhân dân.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trước]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[28-29]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cục]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cán_bộ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[công_bố]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quyết_định]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Bộ_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trung_tướng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[PGS.TS]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Trần_Vi_Dân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Học_viện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Chính_trị]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhân_dân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cục_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Khoa_học]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Chiến_lược]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Lịch_sử]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Người]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thay]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vị_trí]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Dân]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Học_viện]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Thiếu_tướng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[PGS.TS]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Phan_Xuân_Tuy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Hiệu_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đại_học]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[An_ninh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhân_dân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Thiếu_tướng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[TS]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Đoàn_Minh_Lý]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cục_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cục]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[An_ninh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nội_địa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Hiệu_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đại_học]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[An_ninh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhân_dân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Phước]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Tuấn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Khánh_Hương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Phạm_Dự]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
