<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="717c612a5d1314451603221ffc486d69c0b37ba11b9ec4986497c9461def6e2c">
        <Title><![CDATA[Cục phó An ninh kinh tế làm Giám đốc Công an Quảng Bình]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/cuc-pho-an-ninh-kinh-te-lam-giam-doc-cong-an-quang-binh-4470128.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cục_phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[An_ninh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_tế]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Quảng_Bình]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Hữu_Hợp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[54]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cục_phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cục]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[An_ninh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_tế]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Quảng_Bình]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-MISC" ner="B-MISC"><![CDATA[1/6]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Sáng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trụ_sở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Quảng_Bình]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thiếu_tướng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Lê_Văn_Tuyến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thứ_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trao]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quyết_định]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Quảng_Bình]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hợp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tiền_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nguyễn_Tiến_Nam]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Viện_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Viện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Khoa_học]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hình_sự]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Đại tá Nguyễn Hữu Hợp (trái) nhận quyết định bổ nhiệm Giám đốc Công an Quảng Bình. Ảnh: Trung Đức]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Hữu_Hợp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trái]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nhận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quyết_định]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Quảng_Bình]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Trung]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Đức]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Đại tá Hợp, quê huyện Thanh Chương, tỉnh Nghệ An, trước khi được bổ nhiệm đang giữ chức Cục phó Cục An ninh kinh tế. Ông đã trải qua nhiều vị trí trong lực lượng công an nhân dân, được đánh có nhiều kinh nghiệm trong đấu tranh, phòng, chống tội phạm.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Hợp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quê]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Thanh_Chương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Nghệ_An]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cục_phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cục]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[An_ninh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_tế]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ông]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vị_trí]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lực_lượng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhân_dân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đánh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đấu_tranh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phòng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tội_phạm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Hai tháng qua, vị trí giám đốc công an tại nhiều tỉnh có sự thay đổi nhân sự. Từ ngày 30/6, đại tá Trương Minh Đương, Phó Giám đốc Công an tỉnh Lâm Đồng, giữ chức Giám đốc công an tỉnh Lâm Đồng thay đại tá Trần Minh Tiến được Bộ Công an điều động làm Giám đốc Công an tỉnh Nam Định.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tháng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vị_trí]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[công_an]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sự]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thay_đổi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhân_sự]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-MISC" ner="B-MISC"><![CDATA[30/6]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Trương_Minh_Đương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Phó_Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thay]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Trần_Minh_Tiến]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Nam_Định]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Từ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[30]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[4]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Thế_Hùng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Ninh_Thuận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an_Khánh_Hòa]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[;]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Huỳnh_Tấn_Hạnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cục]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[An_ninh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đối_ngoại]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Ninh_Thuận]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[...]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Trương_Minh_Đương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[46]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quê]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Cà_Mau]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-MISC" ner="B-MISC"><![CDATA[30/6]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Văn_Hận]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[51]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Phó_giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Bạc_Liêu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Kiên_Giang]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Hoàng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Táo]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
