<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="b40fce954752ff03bf429a8b3ae52d5d4f8669225c961fdf95577cd3103d48d0">
        <Title><![CDATA[Cục phó An ninh kinh tế làm Giám đốc Công an Quảng Bình]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/cuc-pho-an-ninh-kinh-te-lam-giam-doc-cong-an-quang-binh-4470128.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cục_phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[An_ninh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kinh_tế]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Quảng_Bình]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Sáng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trụ_sở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Quảng_Bình]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Thiếu_tướng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Lê_Văn_Tuyến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Thứ_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trao]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quyết_định]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Quảng_Bình]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hợp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiền_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Nguyễn_Tiến_Nam]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Viện_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Viện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Khoa_học]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hình_sự]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Đại tá Nguyễn Hữu Hợp (trái) nhận quyết định bổ nhiệm Giám đốc Công an Quảng Bình. Ảnh: Trung Đức]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Nguyễn_Hữu_Hợp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trái]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quyết_định]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Quảng_Bình]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Trung]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Đức]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Đại tá Hợp , quê huyện Thanh Chương , tỉnh Nghệ An , trước khi được bổ nhiệm đang giữ chức Cục phó Cục An ninh kinh tế. Ông đã trải qua nhiều vị trí trong lực lượng công an nhân dân , được đánh có nhiều kinh nghiệm trong đấu tranh , phòng , chống tội phạm.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Hợp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quê]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Thanh_Chương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Nghệ_An]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cục_phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cục]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[An_ninh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kinh_tế]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ông]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vị_trí]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lực_lượng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhân_dân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đánh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kinh_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đấu_tranh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phòng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tội_phạm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Hai tháng qua , vị trí giám đốc công an tại nhiều tỉnh có sự thay đổi nhân sự. Từ ngày 30/6 , đại tá Trương Minh Đương , Phó Giám đốc Công an tỉnh Lâm Đồng , giữ chức Giám đốc công an tỉnh Lâm Đồng thay đại tá Trần Minh Tiến được Bộ Công an điều động làm Giám đốc Công an tỉnh Nam Định.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tháng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vị_trí]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[công_an]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sự]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thay_đổi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhân_sự]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[30/6]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Trương_Minh_Đương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Phó_Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Lâm_Đồng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thay]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Trần_Minh_Tiến]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Nam_Định]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Từ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[30]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[4]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Nguyễn_Thế_Hùng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Ninh_Thuận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_an_Khánh_Hòa]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[;]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đại_tá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Huỳnh_Tấn_Hạnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cục]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[An_ninh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đối_ngoại]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Ninh_Thuận]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[...]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Hoàng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Táo]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
