<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="45aa4e82bb82cc6d9c28a643857c1420d14e2fa510989dc24b554bd8a0fd24d7">
        <Title><![CDATA[Đại lộ Nguyễn Văn Linh trước ngày hoàn thành mở rộng]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/dai-lo-nguyen-van-linh-truoc-ngay-hoan-thanh-mo-rong-4467490.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đại_lộ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Nguyễn_Văn_Linh]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hoàn_thành]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mở_rộng]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Khởi_công]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[1996]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đưa]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khai_thác]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[toàn_bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2007]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[đường]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Nguyễn_Văn_Linh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tổng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vốn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đầu_tư]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[100]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[triệu]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[USD]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đưa]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khai_thác]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tạo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiền]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đề_hình_thành]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phát_triển]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đô_thị]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Nam]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Sài_Gòn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Phú_Mỹ_Hưng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khu_công_nghiệp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[cảng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Hiệp_Phước]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[...]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Hiện]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[đại_lộ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Nguyễn_Văn_Linh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đường]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[huyết_mạch]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lớn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[HCM]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhà]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đầu_tư]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phí]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hoàn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vốn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dự_kiến]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2028]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
