<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="1b0f80b7946833c1f3dae65227fba0200bcd2fdd6fa67dc0d3c984ed2611bae6">
        <Title><![CDATA[Đăk Nông muốn quy hoạch sân bay Nhân Cơ]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/dak-nong-muon-quy-hoach-san-bay-nhan-co-4469534.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đăk]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nông]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[muốn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quy_hoạch]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[sân_bay]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Nhân_Cơ]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[UBND]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đăk_Nông]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[vừa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiến_nghị]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Giao_thông]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Vận_tải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đưa]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[sân_bay]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Nhân_Cơ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quy_hoạch]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hệ_thống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cảng_hàng_không]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sân_bay]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[toàn_quốc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Theo lãnh đạo tỉnh Đăk Nông, địa phương này chỉ có một phương thức vận tải là đường bộ. Đường thủy không khai thác được, đường sắt, hàng không chưa được đầu tư. Đây là hạn chế rất lớn trong việc thu hút đầu tư, phát triển kinh tế - xã hội.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lãnh_đạo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đăk_Nông]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[địa_phương]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[chỉ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phương_thức]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[vận_tải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đường_bộ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đường_thủy]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khai_thác]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đường_sắt]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hàng_không]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[chưa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đầu_tư]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đây]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[hạn_chế]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[rất]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[lớn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[việc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thu_hút]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đầu_tư]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phát_triển]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_tế]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[xã_hội]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Nằm ở cửa ngõ phía nam của Tây Nguyên, Đăk Nông là đầu mối kết nối giữa các tỉnh Tây Nguyên với vùng kinh tế trọng điểm phía Nam và duyên hải Nam Trung Bộ. Tỉnh này còn có nguồn tài nguyên thiên nhiên phong phú, trong đó trữ lượng lớn khoáng sản bô xít mang đến cho Đăk Nông tiềm năng thu hút đầu tư, phát triển kinh tế - xã hội.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Nằm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cửa_ngõ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phía]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nam]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Tây_Nguyên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Đăk_Nông]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đầu_mối]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kết_nối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giữa]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Tây_Nguyên]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_tế]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trọng_điểm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phía]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nam]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[duyên_hải]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nam_Trung_Bộ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tỉnh]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nguồn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tài_nguyên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thiên_nhiên]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[phong_phú]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trữ_lượng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[lớn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khoáng_sản]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bô]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[xít]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[mang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Đăk_Nông]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tiềm_năng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thu_hút]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đầu_tư]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phát_triển]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_tế]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[xã_hội]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Sân_bay]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nhân_Cơ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Nhân_Cơ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đăk_R'Lấp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cách]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Gia_Nghĩa]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[khoảng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[20]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[km]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hiện]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phục_vụ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quốc_phòng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trước]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đầu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2021]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đăk_Nông]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[từng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đề_nghị]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Giao_thông]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Vận_tải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bổ_sung]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quy_hoạch]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cảng_hàng_không]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lưỡng_dụng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nhân_Cơ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trước_mắt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đầu_tư]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[mở_rộng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sân_bay]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phục_vụ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[mục_đích]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quốc_phòng]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dân_sự]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Hiện dự thảo quy hoạch tổng thể phát triển hệ thống cảng hàng không toàn quốc thời kỳ 2021-2030, tầm nhìn đến năm 2050 đã được Bộ Giao thông Vạn tải hoàn tất. Trong dự thảo này không có sân bay Nhân Cơ.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Hiện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dự_thảo]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quy_hoạch]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tổng_thể]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phát_triển]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hệ_thống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cảng_hàng_không]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[toàn_quốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thời_kỳ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2021]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2030]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tầm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nhìn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2050]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Giao_thông]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Vạn_tải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[hoàn_tất]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dự_thảo]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[sân_bay]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Nhân_Cơ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dự_thảo]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2030]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cả]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[28]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sân_bay]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gồm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[14]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cảng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quốc_tế]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nội_Bài]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Long_Thành]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Tân_Sơn_Nhất]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Vân_Đồn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Cát_Bi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Thọ_Xuân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Vinh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Phú_Bài]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đà_Nẵng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Cam_Ranh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Chu_Lai]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Cần_Thơ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Phú_Quốc]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Liên_Khương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[14]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sân_bay]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quốc_nội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gồm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Lai_Châu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Điện_Biên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Sa_Pa]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nà_Sản]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Quảng_Trị]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Pleiku]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Phù_Cát]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Tuy_Hòa]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Buôn_Ma_Thuột]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Phan_Thiết]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Đồng_Hới]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Rạch_Giá]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Cà_Mau]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Côn_Đảo]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Bộ Giao thông Vận tải đề xuất quy hoạch cả nước có 28 sân bay đến năm 2030 và 29 sân bay đến năm 2050. 52]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="O"><![CDATA[Giao_thông]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Vận_tải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đề_xuất]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quy_hoạch]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cả]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[28]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sân_bay]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2030]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[29]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sân_bay]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2050]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[52]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Sân bay Quảng Trị sẽ được xây dựng mới, các sân bay Tân Sơn Nhất, Điện Biên, Côn Đảo, Đồng Hới được đầu tư mở rộng. 30]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Sân_bay]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Quảng_Trị]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xây_dựng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[mới]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[sân_bay]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Tân_Sơn_Nhất]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Điện_Biên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Côn_Đảo]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Đồng_Hới]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đầu_tư]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[mở_rộng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[30]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Anh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Duy]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
