<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="f6e684d3948ea098d125f8b459d8302999a99d01f0acd12aaf7c126454574a1d">
        <Title><![CDATA[Giao thông Hà Nội hỗn loạn sau cơn mưa]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/giao-thong-ha-noi-hon-loan-sau-con-mua-4469433.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giao_thông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hà_Nội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hỗn_loạn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cơn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mưa]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dốc]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngược]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xe_máy]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đẩy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ống]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bô]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngoài]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Trung tâm Dự báo Khí tượng Thuỷ văn quốc gia ghi nhận , quận Cầu Giấy mưa to nhất với lượng gần 170 mm trong vòng hai giờ , tiếp theo là Tây Hồ 150 mm , Hoàng Mai 120 mm. Các quận Nam Từ Liêm , Thanh Xuân , Ba Đình và huyện Thanh Trì lượng mưa trên 100 mm. Nguyên nhân mưa là tác động của rãnh áp thấp có trục đi qua Bắc Bộ , vốn gây mưa nhiều ngày nay ở miền Bắc.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trung_tâm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Dự_báo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Khí_tượng_Thuỷ_văn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quốc_gia]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ghi_nhận]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[quận]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Cầu_Giấy]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mưa]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[to]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lượng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gần]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[170]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giờ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiếp_theo]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Tây_Hồ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[150]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Hoàng_Mai]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[120]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quận]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Nam]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Từ_Liêm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thanh_Xuân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Ba_Đình]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Thanh_Trì]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lượng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mưa]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[100]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Nguyên_nhân]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mưa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tác_động]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[rãnh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[áp_thấp]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trục]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Bắc_Bộ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vốn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gây]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mưa]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày_nay]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[miền]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Bắc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
