<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="4910a3788993a5196722f77b91f7717c0518c53f6bc8ca984f82ddaa895fa97a">
        <Title><![CDATA[Hậu vệ Thái Lan tự tin với kinh nghiệm đá châu Âu]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/hau-ve-thai-lan-tu-tin-voi-kinh-nghiem-da-chau-au-4469626.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Hậu_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tự_tin]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[châu_Âu]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Thái]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[LanNicholas_Mickelson]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hậu_vệ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thi_đấu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đan_Mạch]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[muốn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tận_dụng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chinh_chiến]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[châu_Âu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giúp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[vượt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA["Tôi sẽ cố gắng tận dụng toàn bộ trải nghiệm khi thi đấu tại Đan Mạch để giúp Thái Lan nhiều nhất có thể. Mục tiêu của tôi là ra sân và vượt qua vòng bảng. Đó là mục tiêu tối thiểu", Mickelson nói ngày 29/5, ở buổi tập cuối cùng trước khi cùng Thái Lan sang Uzbekistan dự VCK U23 châu Á 2022.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tôi]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cố_gắng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tận_dụng]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[toàn_bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trải_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thi_đấu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đan_Mạch]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giúp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[có_thể]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Mục_tiêu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tôi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sân]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[vượt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đó]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[mục_tiêu]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[tối_thiểu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Mickelson]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nói]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-MISC" ner="B-MISC"><![CDATA[29/5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[buổi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tập]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cuối_cùng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[sang]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Uzbekistan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[VCK]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Mickelson sinh năm 1999, mang hai dòng máu Thái Lan - Na Uy. Anh hiện khoác áo Odense Boldklub tại hạng cao nhất Đan Mạch. Mùa vừa rồi, Mickelson góp hai kiến tạo qua 24 lần ra sân tại giải VĐQG Đan Mạch. Trong giai đoạn năm 2015-2020, hậu vệ phải 22 tuổi lần lượt khoác áo U16, U17, U18, U19, U20 và U21 Na Uy, trước khi quyết định thi đấu cho U23 Thái Lan. Giải U23 châu Á cũng là lần đầu anh thi đấu cho Thái Lan.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Mickelson]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[sinh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[1999]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[mang]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[máu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Na_Uy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Anh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hiện]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khoác]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[áo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Odense_Boldklub]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hạng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cao]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đan_Mạch]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Mùa]]></Token>
            <Token tag="X" chunking="O" ner="O"><![CDATA[vừa_rồi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Mickelson]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[góp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiến_tạo]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[24]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lần]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sân]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[VĐQG]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đan_Mạch]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giai_đoạn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2015]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2020]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hậu_vệ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phải]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[22]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[lần_lượt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khoác]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[áo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[U16]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U17]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U18]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U19]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U20]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[U21_Na_Uy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quyết_định]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thi_đấu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giải]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lần]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đầu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[anh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thi_đấu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Mickelson trong màu áo OB ở giải VĐQG Đan Mạch mùa 2021-2022. Ảnh: Ob.dk]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Mickelson]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[màu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[áo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[OB]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[VĐQG]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đan_Mạch]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[mùa]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2021]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Ob]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA["Tôi nghĩ thời tiết tại Thái Lan khá nóng. Nhưng điều kiện sân tập tốt và mọi thứ đều đạt yêu cầu. Trước khi hội quân, Jonathan Khemdee đã kể cho tôi rất nhiều điều tốt đẹp về đội bóng", Mickelson kể thêm.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tôi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nghĩ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thời_tiết]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[khá]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nóng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Nhưng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[điều_kiện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tập]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[tốt]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[mọi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thứ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đều]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đạt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[yêu_cầu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hội]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Jonathan_Khemdee]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kể]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tôi]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[rất]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[điều]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[tốt_đẹp]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bóng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Mickelson]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kể]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thêm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[U23 Thái Lan tập luyện trong nước và thua Hongkong 0-1 trong trận giao hữu duy nhất trước khi lên đường sang Uzbekistan. Sau trận này, HLV Worrawoot Srimaka đã chốt danh sách 24 tuyển thủ dự giải U23 châu Á 2022, trong đó có tám cầu thủ đang thi đấu ở châu Âu.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tập_luyện]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thua]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hongkong]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[0]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[1]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[giao_hữu]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[duy_nhất]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[lên_đường]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[sang]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Uzbekistan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[HLV]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Worrawoot_Srimaka]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chốt]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[danh_sách]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[24]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuyển_thủ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="I-PER"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tám]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thi_đấu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[châu_Âu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Ngoài Mickelson, Achitpol Keereerom là cái tên đáng chú ý khác có lần đầu xuất hiện trong màu áo U23 Thái Lan. Keereerom từng khoác áo CLB Đức 1860 Rosenheim và hiện thi đấu cho đội dự bị của Augsburg. Trước đó, tiền đạo 20 tuổi này từng ghi sáu bàn qua 19 trận khoác áo U19 Thái Lan.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Ngoài]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Mickelson]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Achitpol_Keereerom]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="T" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cái]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tên]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đáng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chú_ý]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[khác]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lần]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đầu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xuất_hiện]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[màu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[áo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Keereerom]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[từng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khoác]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[áo]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[CLB]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Đức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[1860]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Rosenheim]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hiện]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thi_đấu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[dự_bị]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Augsburg]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trước]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tiền_đạo]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[20]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[từng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ghi]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sáu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bàn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[19]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khoác]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[áo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U19]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Ở buổi tập đầu tiên cùng Thái Lan ngày 26/5, Keereerom nói: "Tôi muốn cảm ơn ban huấn luyện đã tin tưởng và trao cơ hội cho tôi. Tôi rất vui khi trở thành một phần của U23 Thái Lan, và sẽ công hết hết mình vì đội tuyển. Tôi không gặp khó khăn gì, bởi từng gặp nhiều đồng đội trước đây. Ví dụ, tôi chơi rất thân với Chayapipat Supunpasuch".]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[buổi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tập]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[đầu_tiên]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-MISC" ner="B-MISC"><![CDATA[26/5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Keereerom]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nói]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tôi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[muốn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cảm_ơn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ban]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[huấn_luyện]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tin_tưởng]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trao]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cơ_hội]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tôi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tôi]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[rất]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[vui]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trở_thành]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phần]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[công]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[hết]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[hết]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[mình]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[vì]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội_tuyển]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tôi]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[khó_khăn]]></Token>
            <Token tag="T" chunking="O" ner="O"><![CDATA[gì]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[bởi]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[từng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đồng_đội]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trước_đây]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Ví_dụ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tôi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[rất]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[thân]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Chayapipat_Supunpasuch]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Sáng 29/5, U23 Thái Lan tập buổi cuối tại Học viện Yamaoka Hanasaka, trước khi lên đường. Thầy trò HLV Worrawoot Srimaka sẽ quá cảnh ở Thổ Nhĩ Kỳ trước khi đặt chân tới Uzbekistan. Dự kiến, hành trình của U23 Thái Lan kéo dài khoảng 17-18 tiếng.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Sáng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[29]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tập]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[buổi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cuối]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Học_viện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Yamaoka_Hanasaka]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[lên_đường]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thầy_trò]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[HLV]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Worrawoot_Srimaka]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quá_cảnh]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thổ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Nhĩ_Kỳ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đặt_chân]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tới]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Uzbekistan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Dự_kiến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hành_trình]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kéo_dài]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khoảng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[17-18]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tiếng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Thái Lan sẽ đá trận mở màn gặp Việt Nam ngày 2/6. Sau đó, họ lần lượt gặp Malaysia ngày 5/6 và Hàn Quốc 8/6.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đá]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[mở_màn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-MISC" ner="B-MISC"><![CDATA[2/6]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Sau]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[họ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[lần_lượt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-MISC" ner="B-MISC"><![CDATA[5/6]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hàn_Quốc]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[8]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[6]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Hồng_Duy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[theo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Siamsport]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
