<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="2ddba0ed316dd8af6ebc5641f441b7a1f791d5b5abf42df971b4382c7b639a79">
        <Title><![CDATA[Hậu vệ Malaysia: 'Việt Nam sẽ khác khi thiếu cầu thủ lớn tuổi']]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/hau-ve-malaysia-viet-nam-se-khac-khi-thieu-cau-thu-lon-tuoi-4470200.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Hậu_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[']]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khác]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thiếu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lớn_tuổi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[']]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[HLV Brad Maloney dặn dò cầu thủ Malaysia trước buổi tập đầu tiên ở Uzbekistan hôm 30/5. Ảnh: FAM]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[HLV]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Brad_Maloney]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dặn_dò]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[buổi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tập]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đầu_tiên]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Uzbekistan]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hôm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[30]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[FAM]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA["Vấn đề của Malaysia không phải là sự giao tiếp giữa các cầu thủ , mà là vị trí khi phòng ngự" , Harith nói với Arena Metro. "Nếu cải thiện được điểm yếu này , kết quả của chúng tôi ở U23 châu Á sẽ khác. Vì ở SEA Games 31 , Việt Nam và Thái Lan đem theo ba cầu thủ lớn tuổi , còn Malaysia thì không. Các trận ở giải này sẽ khác đấy".]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Vấn_đề]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phải]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sự]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giao_tiếp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giữa]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[mà]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vị_trí]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phòng_ngự]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Harith]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nói]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Arena_Metro]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Nếu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cải_thiện]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[điểm]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[yếu]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kết_quả]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chúng_tôi]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khác]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Vì]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[SEA_Games]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đem]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[theo]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lớn_tuổi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[thì]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khác]]></Token>
            <Token tag="T" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đấy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Malaysia không dùng cầu thủ lớn tuổi ở SEA Games , với mục đích hướng tới U23 châu Á 2022 vào tháng 6. Dù vậy , thầy trò Brad Maloney vẫn thi đấu mạnh mẽ , hạ Thái Lan ở trận ra quân và qua vòng bảng với thành tích bất bại. Họ chỉ thua Việt Nam ở bán kết vì pha làm bàn trong hiệp phụ của Nguyễn Tiến Linh , trước khi thất bại ở loạt luân lưu trong trận tranh HC đồng với Indonesia.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lớn_tuổi]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[SEA_Games]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mục_đích]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hướng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tới]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tháng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[6]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Dù_vậy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thầy_trò]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Brad_Maloney]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[vẫn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thi_đấu]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mạnh_mẽ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hạ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ra_quân]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thành_tích]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[bất]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bại]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Họ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[chỉ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thua]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bán_kết]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vì]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[pha]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[làm_bàn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hiệp]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phụ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Nguyễn_Tiến_Linh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thất_bại]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[loạt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[luân_lưu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tranh]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[HC]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đồng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Indonesia]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Hầu hết những cầu thủ trụ cột của Malaysia được duy trì cho giải U23 châu Á. Trái lại , Việt Nam không có Nguyễn Hoàng Đức , Đỗ Hùng Dũng , Nguyễn Tiến Linh , còn Thái Lan thiếu Kawin Thamsatchanan , Worachit Kanitsribampen và Weerathep Pomphan vì đều quá tuổi dự giải.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Hầu_hết]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trụ_cột]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[duy_trì]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="X" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trái_lại]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Nguyễn_Hoàng_Đức]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Đỗ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Hùng_Dũng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Nguyễn_Tiến_Linh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thiếu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Kawin_Thamsatchanan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Worachit_Kanitsribampen]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Weerathep_Pomphan]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vì]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đều]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[quá]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Tiền vệ đội trưởng Mukhairi Ajmal cũng tin rằng Malaysia sẽ vượt qua vòng bảng. Anh nói với nhật báo Sinar Harian: "Sự chuẩn bị của Malaysia tốt hơn nhiều so với SEA Games 31 , vì chúng tôi giữ nguyên được đội hình. Tình hình hiện tại cho thấy chúng tôi đủ khả năng vượt qua vòng bảng. Điều quan trọng là chúng tôi cần chơi tận lực trong mọi trận đấu".]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tiền_vệ_đội_trưởng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Mukhairi_Ajmal]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tin]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[rằng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vượt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Anh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nói]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhật_báo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Sinar_Harian]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Sự]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chuẩn_bị]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tốt]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[so]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[SEA_Games]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vì]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chúng_tôi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nguyên]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội_hình]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tình_hình]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hiện_tại]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thấy]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chúng_tôi]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đủ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khả_năng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vượt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Điều]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quan_trọng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chúng_tôi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cần]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tận_lực]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mọi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đấu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Malaysia đã đến Uzbekistan hôm 30/5 , ba ngày trước trận ra quân gặp Hàn Quốc. Thầy trò Maloney sau đó lần lượt gặp hai đối thủ còn lại ở bảng C là Thái Lan và Việt Nam.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Uzbekistan]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hôm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[30]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ra_quân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Hàn_Quốc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Thầy_trò]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Maloney]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[lần_lượt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đối_thủ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[C]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Hoàng_An]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
