<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="5c3c5d09594744b404b49a277de73e89e747ff4f7df23b7eddb2d863dab914d9">
        <Title><![CDATA[Học sinh Việt Nam đoạt nhiều giải Olympic Vật lý châu Á]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/hoc-sinh-viet-nam-doat-nhieu-giai-olympic-vat-ly-chau-a-4470322.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Học_sinh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đoạt]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Olympic]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Vật_lý]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Theo kết quả ngày 31/5 từ ban tổ chức cuộc thi Olympic Vật lý châu Á (APhO) năm 2022 , huy chương bạc thuộc về Lê Minh Hoàng (lớp 12) , còn chủ nhân của hai giải đồng là Vũ Ngô Hoàng Dương (lớp 11) và Võ Hoàng Hải (lớp 10). Cả ba em đều là học sinh trường THPT chuyên Khoa học Tự nhiên (Đại học Quốc gia Hà Nội).]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kết_quả]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[31/5]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ban]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cuộc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Olympic]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Vật_lý]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="X" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[APhO]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[huy_chương]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bạc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thuộc]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Lê_Minh_Hoàng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lớp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[12]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chủ_nhân]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đồng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Vũ_Ngô]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Hoàng_Dương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lớp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[11]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="B-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[Võ_Hoàng_Hải]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lớp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[10]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cả]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đều]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[học_sinh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trường]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[THPT]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chuyên_Khoa_học]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tự_nhiên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Đại_học]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Quốc_gia]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hà_Nội]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Phùng_Công_Hiếu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lớp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[12]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[THPT]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chuyên]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Vĩnh_Phúc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Nguyễn_Đăng_Phúc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lớp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[12]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[THPT]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chuyên]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Bắc_Ninh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Võ_Trương_Thiên_Kỳ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lớp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[12]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[THPT]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chuyên]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Lương_Văn_Chánh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Phú_Yên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Nguyễn_Tuấn_Minh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lớp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[11]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[THPT]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chuyên_Khoa_học]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tự_nhiên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Cao_Văn_Đông]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lớp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[12]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[THPT]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chuyên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đại_học]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Sư_phạm]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hà_Nội]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhận]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bằng_khen]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Các thành viên đội tuyển Việt Nam tham dự kỳ thi Olympic Vật lý châu Á 2022. Ảnh: Ban tổ chức]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thành_viên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội_tuyển]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tham_dự]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kỳ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Olympic]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Vật_lý]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ban]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tổ_chức]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Với kết quả này , Việt Nam đứng thứ 8 , sau Trung Quốc , Nga , Australia , Đài Loan , Kazakhstan , Ấn Độ và Thái Lan. Chỉ ba quốc gia có huy chương vàng , cũng là ba nước giữ vị trí cao nhất.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kết_quả]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đứng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thứ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[8]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Trung_Quốc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Australia]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Đài_Loan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Kazakhstan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Ấn_Độ]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Chỉ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quốc_gia]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[huy_chương]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vàng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vị_trí]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cao]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Kỳ thi Olympic Vật lý châu Á (APhO) năm 2022 được tổ chức từ 23 đến 31/5 với sự tham gia của 218 thí sinh đến từ 27 quốc gia và vùng lãnh thổ. Kỳ thi năm nay do Ấn Độ đăng cai tổ chức theo hình thức trực tuyến. Đội tuyển Việt Nam dự thi tại trường Đại học Sư phạm Hà Nội.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Kỳ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Olympic]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Vật_lý]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="X" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[APhO]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[23]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sự]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tham_gia]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[218]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thí_sinh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[27]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quốc_gia]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lãnh_thổ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Kỳ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nay]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[do]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Ấn_Độ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đăng_cai]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hình_thức]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trực_tuyến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đội_tuyển]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thi]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trường]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đại_học]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Sư_phạm]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hà_Nội]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Tú]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Linh]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
