<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="7366070101b20fc62695bf7ccd745583d2b8e8a2af0826bb9dead9da8792f3bb">
        <Title><![CDATA[Khánh thành cầu 450 tỷ đồng bắc qua sông Cần Thơ]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/khanh-thanh-cau-450-ty-dong-bac-qua-song-can-tho-4466247.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Khánh_thành]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[450]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tỷ]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đồng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bắc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[sông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Cần_Thơ]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Cầu Vàm Xáng bắc qua sông Cần Thơ. Ảnh: Cửu Long]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Vàm_Xáng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bắc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[sông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Cần_Thơ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Cửu_Long]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Hoàn thành sau hai năm xây dựng , công trình ở huyện Phong Điền , điểm đầu giao với đường Nguyễn Văn Cừ , điểm cuối nối quốc lộ 61C , đi tỉnh Hậu Giang. Đây là cầu thứ tư bắc qua sông Cần Thơ đã hoàn thành , sau cầu Quang Trung , Cái Răng , Hưng Lợi ; hai cầu khác đang xây dựng là Trần Hoàng Na và Tây Đô.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Hoàn_thành]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xây_dựng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[công_trình]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Phong_Điền]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[điểm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đầu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giao]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[đường]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Nguyễn_Văn_Cừ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[điểm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cuối]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[quốc_lộ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[61C]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Hậu_Giang]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đây]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thứ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tư]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bắc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[sông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Cần_Thơ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hoàn_thành]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Quang_Trung]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Cái_Răng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Hưng_Lợi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[;]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khác]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xây_dựng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Trần_Hoàng_Na]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Tây_Đô]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Phó chủ tịch UBND TP Cần Thơ Nguyễn Ngọc Hè nói cầu Vàm Xáng là một trong những công trình giao thông trọng điểm của địa phương. Cầu đáp ứng nhu cầu đi lại , vận chuyển hàng hoá của người dân , thúc đẩy phát triển kinh tế - xã hội của huyện Phong Điền và TP Cần Thơ ...]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chủ_tịch]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[UBND]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[Cần_Thơ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[Nguyễn_Ngọc_Hè]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nói]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Vàm_Xáng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[công_trình]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giao_thông]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trọng_điểm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[địa_phương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cầu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đáp_ứng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhu_cầu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đi_lại]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vận_chuyển]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hàng_hoá]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thúc_đẩy]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phát_triển]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kinh_tế]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xã_hội]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Phong_Điền]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Cần_Thơ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[...]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Người dân địa phương ở huyện Phong Điền ra xem cầu Vàm Xáng ngày khánh thành sáng 21/5. Ảnh: Cửu Long]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[địa_phương]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Phong_Điền]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xem]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Vàm_Xáng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khánh_thành]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sáng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[21]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Cửu_Long]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[TP Cần Thơ rộng hơn 1.400 km2 , gồm 9 quận , huyện với hơn 1,2 triệu dân. Giai đoạn 2015-2020 , tăng trưởng kinh tế của thành phố đạt 7,53 % mỗi năm , thu nhập bình quân đầu người hơn 97 triệu đồng. Giai đoạn 2020-2025 , Cần Thơ phấn đấu đạt tốc độ tăng trưởng kinh tế 7,5-8 % , thu nhập bình quân đầu người năm 2025 đạt 140 triệu đồng.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Cần_Thơ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[rộng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[1.400]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[km2]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gồm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[9]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quận]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[1,2]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[triệu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giai_đoạn]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2015]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2020]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tăng_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kinh_tế]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đạt]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[7,53]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[%]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mỗi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thu_nhập]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bình_quân]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đầu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[97]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[triệu]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đồng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giai_đoạn]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2020]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2025]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Cần_Thơ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phấn_đấu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đạt]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tốc_độ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tăng_trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kinh_tế]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[7,5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[8]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[%]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thu_nhập]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bình_quân]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đầu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2025]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đạt]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[140]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[triệu]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đồng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đầu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nay]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Quốc_hội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thông_qua]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nghị_quyết]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho_phép]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Cần_Thơ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thực_hiện]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một_số]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cơ_chế]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chính_sách]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đặc_thù]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tạo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[động_lực]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phát_triển]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phát_huy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vai_trò]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trung_tâm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đồng_bằng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[sông_Cửu_Long]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Cửu_Long]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
