<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="daa4871391fca8f639cc7d7b9fd05707786a4bca52ed3ed662507383a4be6e53">
        <Title><![CDATA[Khởi công 6 cầu Hy Vọng]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/khoi-cong-6-cau-hy-vong-4463509.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Khởi_công]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[6]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Hy_Vọng]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đồng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ThápQuỹ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hy_Vọng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phối_hợp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Tỉnh_Đoàn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Đồng_Tháp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_ty]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cổ_phần]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Giao]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hàng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Tiết_Kiệm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khởi_công]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[6]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Châu_Thành]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hôm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[14]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Sáng sớm bà Lê Thị Kim Mới khấp khởi cùng hàng xóm đến địa điểm khởi công cầu Cồn Mới (xã An Nhơn, huyện Châu Thành). Bà cho biết cầu bê tông là mong ước bấy lâu của hàng trăm người dân xung quanh.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Sáng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[sớm]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bà]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Lê_Thị_Kim_Mới]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khấp_khởi]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hàng_xóm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[địa_điểm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khởi_công]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Cồn_Mới]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[An_Nhơn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Châu_Thành]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bà]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bê_tông]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[mong_ước]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bấy_lâu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[hàng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trăm]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[xung_quanh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Trước đây người dân muốn qua sông phải đi đường vòng xa hơn 3 km hoặc chèo xuồng sang sông. "Học sinh ở đây đi học người lớn chia ca nhau đưa, rước", bà Mới kể. Hôm nào nước cạn, phụ huynh phải cõng các em lên bờ để quần áo không dính bùn. "Vài tháng nữa có cầu rồi, chúng tôi mừng lắm", bà Mới chia sẻ.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trước]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đây]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[muốn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sông]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đường_vòng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[xa]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[3]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[km]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hoặc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chèo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[xuồng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[sang]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sông]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Học_sinh]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đây]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[học]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người_lớn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chia]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ca]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhau]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đưa]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[rước]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bà]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Mới]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kể]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Hôm]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cạn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phụ_huynh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cõng]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[lên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bờ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quần_áo]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[dính]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bùn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Vài]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tháng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nữa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[rồi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chúng_tôi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[mừng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[lắm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bà]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Mới]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chia_sẻ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Bà Mới (giữa) cùng hàng xóm vui mừng vì cầu Hy Vọng 202 khởi công, thoả mơ ước bấy lâu của người dân. Ảnh: Ngọc Tài]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bà]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Mới]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giữa]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hàng_xóm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[vui_mừng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vì_cầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Hy_Vọng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[202]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khởi_công]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thoả]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[mơ_ước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bấy_lâu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người_dân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Ngọc_Tài]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Ông Hồ Văn Sơn, xã An Nhơn, cũng vui mừng không kém, vì sắp tới nông sản, vật tư nông nghiệp dễ dàng vận chuyển. "Chúng tôi thường chở bằng ghe, xe ba gác, sắp tới có cầu nữa là chở bằng xe tải, chi phí rẻ hơn", ông Sơn nói.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Hồ_Văn_Sơn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[An_Nhơn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[vui_mừng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[kém]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[vì]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sắp]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tới]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nông_sản]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vật_tư]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nông_nghiệp]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[dễ_dàng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[vận_chuyển]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Chúng_tôi]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[thường]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chở]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[bằng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ghe]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[xe]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba_gác]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sắp]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tới]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nữa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chở]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[bằng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[xe_tải]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chi_phí]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[rẻ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Sơn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nói]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Theo lãnh đạo UBND xã An Nhơn, khu vực xây cầu Hy Vọng 202 thuộc cồn, đường sá cách trở. Ngay khi được Công ty Cổ phần Giao Hàng Tiết Kiệm thông qua Quỹ Hy Vọng tài trợ, địa phương vận động người dân hiến đất, tiến hành ngay các bước để xây cầu mới. Cầu Cồn Mới dài 39 m, kinh phí hơn 700 triệu đồng, trong đó nguồn tài trợ là 120 triệu.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lãnh_đạo]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[UBND]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[An_Nhơn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khu_vực]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xây]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Hy_Vọng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[202]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thuộc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cồn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đường_sá]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cách_trở]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="T" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Ngay]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_ty]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Cổ_phần]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Giao]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Hàng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Tiết_Kiệm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thông_qua]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Quỹ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Hy_Vọng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tài_trợ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[địa_phương]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[vận_động]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[hiến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đất]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tiến_hành]]></Token>
            <Token tag="T" chunking="O" ner="O"><![CDATA[ngay]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bước]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xây]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[mới]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Cồn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Mới]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[dài]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[39]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[m]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_phí]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[700]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[triệu]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đồng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nguồn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tài_trợ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[120]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[triệu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Chia sẻ niềm vui với bà con địa phương, đại diện Công ty Cổ phần Giao Hàng Tiết Kiệm bày tỏ: "Là đơn vị hoạt động trong lĩnh vực giao vận, chúng tôi nhận thấy tầm quan trọng của một cây cầu vững chắc. Chiếc cầu sẽ nối những niềm vui khi trẻ đến trường được an toàn, người dân đi lại thuận tiện, việc lưu thông hàng hoá, nông sản nhanh và đảm bảo hơn"]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Chia_sẻ]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[niềm]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[vui]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bà_con]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[địa_phương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đại_diện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_ty]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cổ_phần]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Giao]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hàng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Tiết_Kiệm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bày_tỏ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đơn_vị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[hoạt_động]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lĩnh_vực]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giao]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vận]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chúng_tôi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nhận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thấy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tầm]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[quan_trọng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cây]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[vững_chắc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Chiếc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nối]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[niềm]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[vui]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[trẻ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trường]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[an_toàn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đi_lại]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[thuận_tiện]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[việc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[lưu_thông]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hàng_hoá]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nông_sản]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhanh]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đảm_bảo]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Khởi công cầu Hy Vọng 202 tại xã An Nhơn, huyện Châu Thành, tỉnh Đồng Tháp sáng 14/5. Ảnh: Ngọc Tài]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Khởi_công]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Hy_Vọng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[202]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[An_Nhơn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Châu_Thành]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đồng_Tháp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sáng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[14]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Ngọc_Tài]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Cùng ngày, hai cầu Hy Vọng (203, 207) ở xã Phú Hựu, An Khánh và ba cầu Hy Vọng (204, 205, 206) tại thị trấn Cái Tàu Hạ cũng khởi công. Cầu mới thay thế cầu xuống cấp, không lan can, nhỏ hẹp, xe ba gác không qua được.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[Cùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Hy_Vọng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[203]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[207]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Phú_Hựu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[An_Khánh]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Hy_Vọng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[204]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[205]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[206]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[thị_trấn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Cái_Tàu_Hạ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khởi_công]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cầu]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[mới]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thay_thế]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xuống_cấp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lan_can]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhỏ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hẹp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[xe]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba_gác]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Văn_Cường]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bí_thư]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Chủ_tịch]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[UBND]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[thị_trấn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[Cái_Tàu_Hạ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuyến]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đường_dẫn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sắp]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tới]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đầu_tư]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nâng_cấp]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[rộng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[3,5]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[m]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[góp_phần]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[hoàn_thiện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[mạng_lưới]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giao_thông]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đi_lại]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[thuận_lợi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hàng_hoá]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[tiện]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thông_thương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Trước đó, chương trình "Nâng bước em đến trường" cán mốc 200 cầu Hy vọng tại đồng bằng sông Cửu Long trong hơn ba năm. Đồng Tháp được hỗ trợ 42 cầu Hy vọng, nằm rải rác ở các huyện Châu Thành, Lai Vung, Lấp Vò... Số còn lại nằm ở các vùng nông thôn, vùng sâu, vùng xa ở Cần Thơ, An Giang.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trước]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chương_trình]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Nâng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trường]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cán]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[mốc]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[200]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Hy_vọng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đồng_bằng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[sông_Cửu_Long]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Đồng_Tháp]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[hỗ_trợ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[42]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[Hy_vọng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[rải_rác]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Châu_Thành]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Lai_Vung]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Lấp_Vò]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[...]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Số]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nông_thôn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vùng_sâu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vùng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[xa]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Cần_Thơ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[An_Giang]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Đại diện Công ty Cổ phần Giao Hàng Tiết Kiệm thông qua Quỹ Hy Vọng tài trợ 300 triệu đồng xây cầu mới tại tỉnh Đồng Tháp. Ảnh: Ngọc Tài.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đại_diện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[Công_ty]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[Cổ_phần]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[Giao]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[Hàng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[Tiết_Kiệm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thông_qua]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Quỹ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Hy_Vọng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tài_trợ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[300]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[triệu]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đồng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xây]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[mới]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đồng_Tháp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Ngọc_Tài]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Mỗi cây cầu vững chắc là sự chung tay của chính quyền địa phương, người dân và cộng đồng. Để cùng Quỹ Hy vọng nâng bước em tới trường, nâng cao chất lượng sống cho người dân đồng bằng Sông Cửu Long, độc giả có thể xem thêm thông tin và đồng hành tại đây.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Mỗi]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cây]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[vững_chắc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sự]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[chung]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tay]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chính_quyền]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[địa_phương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cộng_đồng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Để]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Quỹ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Hy_vọng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nâng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[em]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tới]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trường]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nâng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cao]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chất_lượng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[sống]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dân]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đồng_bằng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Sông_Cửu_Long]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[độc_giả]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[có_thể]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xem]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thêm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thông_tin]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đồng_hành]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đây]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ngọc]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Tài]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Quỹ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Hy_Vọng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[vừa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tiếp_nhận]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[300]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[triệu]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đồng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đóng_góp]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_ty]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cổ_phần]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Giao]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hàng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Tiết_Kiệm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nhằm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cải_thiện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hạ_tầng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giao_thông]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đồng_Tháp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Hàng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chục]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đoàn_viên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thanh_niên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nông_dân]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Trung_An]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Cờ_Đỏ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chung]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tay]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xây_dựng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Hy_Vọng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[172]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[do]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[BEST]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Express]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tài_trợ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
