<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="646ad190edb387462fac84b2f4d5cf2ea080c511a9bad1b8242e42256dd94e9e">
        <Title><![CDATA[Liverpool diễu hành dù lỡ Champions League]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/liverpool-dieu-hanh-du-lo-champions-league-4469672.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[diễu_hành]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[dù]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lỡ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Chưa đầy một ngày sau trận thua Real , thầy trò Jurgen Klopp trở về từ Paris dự lễ diễu hành do CLB tổ chức. Theo kế hoạch , xe buýt chở Liverpool sẽ di chuyển 13,5 km từ phía nam thành phố lên phía bắc.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Chưa]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đầy]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thua]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thầy_trò]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Jurgen_Klopp]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trở_về]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Paris]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lễ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[diễu_hành]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[do]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[CLB]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kế_hoạch]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xe_buýt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[di_chuyển]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[13,5]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[km]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phía]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nam]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phía]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bắc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Lễ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[diễu_hành]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bắt_đầu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lúc]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[16]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[h]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giờ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[London]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhưng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[hàng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chục]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nghìn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[CĐV]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sớm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đứng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đầy]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[con]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[phố]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[Queens_Drive]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Mill_Bank]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[West_Derby]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Islington]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Leeds]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Strand]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nơi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xe_buýt]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
