<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="5a71a5960873ca178d4de3c7b189849abe7451eff8b1d77b58d9bef27d86c8c4">
        <Title><![CDATA[Liverpool có thể sớm tái ngộ Real ở Champions League]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/liverpool-co-the-som-tai-ngo-real-o-champions-league-4470018.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[có_thể]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sớm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tái_ngộ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[AnhDo]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thất_bại]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thầy_trò]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Jurgen_Klopp]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[chỉ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xếp]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khả_năng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tử_thần]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mùa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tới]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Cú sút của Salah (đỏ) bị thủ thành Thibaut Courtois chặn lại ở cuối trận chung kết giữa Liverpool và Real hôm 28/5. Ảnh: AP.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cú_sút]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Salah]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đỏ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thủ_thành]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Thibaut_Courtois]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chặn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giữa]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hôm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[28]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[AP]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Theo UEFA , nhóm hạt giống số một thuộc về các nhà vô địch quốc gia hàng đầu châu Âu , Champions League và Europa League. Tám đội nằm trong nhóm này gồm Real Madrid , Man City , Bayern , PSG , AC Milan , Ajax , Porto và Eintracht Frankfurt.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[UEFA]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[số_một]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thuộc]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhà]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vô_địch]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quốc_gia]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hàng_đầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[châu_Âu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Europa_League]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tám]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gồm]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Real_Madrid]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Man_City]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Bayern]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[PSG]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[AC_Milan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Ajax]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Porto]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Eintracht_Frankfurt]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[á_quân]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ngoại_hạng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Anh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nên]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Chelsea]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Tottenham]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Barca]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Juventus]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Atletico]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Sevilla]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Leipzig]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Nhóm hạt giống số ba gồm Inter , Dortmund , Napoli , Leverkusen , Sporting Lisbon , Shakhtar Donetsk và RB Salzburg. Vị trí cuối cùng trong nhóm này sẽ được xác định sau vòng loại.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gồm]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Inter]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Dortmund]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Napoli]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Leverkusen]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Sporting_Lisbon]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Shakhtar_Donetsk]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[RB]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Salzburg]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Vị_trí]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cuối_cùng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xác_định]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[loại]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Theo UEFA , việc sắp xếp nhóm hạt giống số hai và số ba dựa trên thành tích trên đấu trường châu Âu 10 năm gần nhất. Do đó , đội xếp thứ tư Serie A , Juventus nằm ở nhóm hạt giống cao hơn đội á quân Inter.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[UEFA]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[việc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sắp_xếp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dựa]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thành_tích]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đấu_trường]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[châu_Âu]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[10]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gần]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Do_đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội_xếp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thứ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tư]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Serie_A]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Juventus]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cao]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[á_quân]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Inter]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Nhóm hạt giống số bốn mới xác định được Celtic và Brugge. Sáu đội còn lại sẽ xuất hiện sau vòng loại.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bốn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[mới]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xác_định]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Celtic]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Brugge]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Sáu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xuất_hiện]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[loại]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Từ bốn nhóm hạt giống , UEFA sẽ bốc thăm tám bảng. Các đội cùng quốc gia không phải gặp nhau ở vòng bảng. Với việc nằm ở nhóm hạt giống số hai , Liverpool hoàn toàn có thể gặp lại Real , đội vừa thắng họ 1-0 trong trận chung kết. Các đối thủ tiềm năng khác của Liverpool gồm: Bayern , PSG , AC Milan , Ajax , Porto và Frankfurt.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Từ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bốn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[UEFA]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bốc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thăm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tám]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quốc_gia]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhau]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[việc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hoàn_toàn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[có_thể]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[vừa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thắng]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[họ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[1]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[0]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đối_thủ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiềm_năng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khác]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gồm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Bayern]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[PSG]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[AC_Milan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Ajax]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Porto]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Frankfurt]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Bảng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tử_thần]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[có_thể]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xuất_hiện]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gồm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Inter]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Celtic]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hoặc]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Bayern]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Barca]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Inter]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Brugge]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hoặc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[PSG]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Barca]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Dortmund]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Celtic]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Thanh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Quý]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[theo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Sun]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
