<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="4ab89e5f21f0f3e1b4bcd202391a71e335d3927ce7943a4cc41b074dd54d6be6">
        <Title><![CDATA[Liverpool, Real áp đảo đội hình tiêu biểu Champions League]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/liverpool-real-ap-dao-doi-hinh-tieu-bieu-champions-league-4470300.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[áp_đảo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội_hình]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiêu_biểu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đội_hình]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiêu_biểu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[UEFA]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[công_bố]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[31/5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Nhà vô địch Real có thủ môn Thibaut Courtois , tiền vệ Luka Modric , tiền đạo Karim Benzema và Vinicius Junior. Còn á quân Liverpool có trung vệ Virgil van Dijk , cặp hậu vệ cánh Andy Robertson - Trent Alexander-Arnold và tiền vệ Fabinho.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Nhà]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vô_địch]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thủ_môn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thibaut_Courtois]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiền_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Luka_Modric]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiền_đạo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Karim_Benzema]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Vinicius_Junior]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Còn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[á_quân]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trung_vệ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Virgil_van_Dijk]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cặp]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hậu_vệ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cánh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Andy_Robertson]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Trent_Alexander-Arnold]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiền_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Fabinho]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Ba cầu thủ còn lại là trung vệ Chelsea Antonio Rudiger , tiền đạo PSG Kylian Mbappe và tiền vệ Man City Kevin De Bruyne. Trong số này , Mbappe là cầu thủ duy nhất dừng bước ở vòng 1/8.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trung_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Chelsea_Antonio_Rudiger]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiền_đạo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[PSG]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Kylian_Mbappe]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiền_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Man_City_Kevin_De_Bruyne]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Mbappe]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[duy_nhất]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dừng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bước]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[1]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[8]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Benzema (trái) và Van Dijk cùng góp mặt trong đội hình tiêu biểu Champions League 2021-2022. Ảnh: AFP.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Benzema]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trái]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Van_Dijk]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[góp_mặt]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội_hình]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiêu_biểu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2021]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[AFP]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Ngoài các cầu thủ Real , bảy gương mặt còn lại trong đội hình đều thất bại dưới tay đội chủ sân Bernabeu ở các vòng knock-out khác nhau. Trong đó sáu cầu thủ đang chơi cho các CLB Anh.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ngoài]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gương_mặt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội_hình]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đều]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thất_bại]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dưới]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tay]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chủ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sân]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Bernabeu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[knock-out]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khác]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhau]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trong]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sáu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[CLB]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Anh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Benzema chắc chắn là vị trí ít gây tranh cãi nhất danh sách này. Phong độ chói sáng của tiền đạo người Pháp giúp Real vượt qua những trận đấu khó khăn mà họ bị xem là dưới cơ. Anh cũng là Vua phá lưới giải đấu với 15 bàn. Courtois là cầu thủ hay nhất trận chung kết và gồng gánh Real ở vòng knock-out. Modric và Vinicius đều tạo ra những khoảnh khắc đột biến để giúp ĐKVĐ La Liga vượt khó.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Benzema]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chắc_chắn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vị_trí]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ít]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gây]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tranh_cãi]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[danh_sách]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Phong_độ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chói]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sáng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiền_đạo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-FLEX"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-MISC" sner="B-FLEX"><![CDATA[Pháp]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giúp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vượt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đấu]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khó_khăn]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[mà]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[họ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xem]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dưới]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cơ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Anh]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Vua]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phá_lưới]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đấu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[15]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bàn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Courtois]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hay]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gồng_gánh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="Vb" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[knock-out]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Modric]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Vinicius]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đều]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tạo]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khoảnh_khắc]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đột_biến]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giúp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ĐKVĐ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[La_Liga]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vượt]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[UEFA cũng công bố 10 bàn thắng đẹp nhất Champions League 2021-2022. Real góp bốn bàn , gồm cú đánh đầu của Benzema tung lưới Chelsea , pha độc diễn ghi bàn của Vinicius vào lưới Shakhtar Donetsk , cú cứa lòng của Marco Asensio ở trận Inter và pha đệm bóng của Rodrygo vào lưới Chelsea.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[UEFA]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[công_bố]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[10]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bàn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thắng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đẹp]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2021]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[góp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bốn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bàn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gồm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cú]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đánh_đầu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Benzema]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tung_lưới]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Chelsea]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[pha]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[độc_diễn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ghi_bàn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Vinicius]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lưới]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Shakhtar_Donetsk]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cú]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cứa]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lòng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Marco_Asensio]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Inter]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[pha]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đệm_bóng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Rodrygo]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lưới]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Chelsea]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bàn]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đẹp]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thuộc]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Mbappe]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[PSG]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lưới]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[1]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[8]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Robert_Lewandowski]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Bayern]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lưới]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Dynamo_Kyiv]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Alex_Telles]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Man_Utd]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lưới]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Villarreal]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="B-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[Thiago_Alcantara]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lưới]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Porto]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Duy_Đoàn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[UEFA]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
