<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="2d0d328250a54417b054069036aafa931019b92a346f437d66c584840c63d372">
        <Title><![CDATA[Liverpool có thể sớm tái ngộ Real ở Champions League]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/liverpool-co-the-som-tai-ngo-real-o-champions-league-4470018.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[có_thể]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[sớm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tái_ngộ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[AnhDo]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thất_bại]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thầy_trò]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Jurgen_Klopp]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[chỉ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xếp]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khả_năng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tử_thần]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[mùa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tới]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Cú sút của Salah (đỏ) bị thủ thành Thibaut Courtois chặn lại ở cuối trận chung kết giữa Liverpool và Real hôm 28/5. Ảnh: AP.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cú_sút]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Salah]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[đỏ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thủ_thành]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Thibaut_Courtois]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chặn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cuối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[giữa]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hôm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[28]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[AP]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Theo UEFA, nhóm hạt giống số một thuộc về các nhà vô địch quốc gia hàng đầu châu Âu, Champions League và Europa League. Tám đội nằm trong nhóm này gồm Real Madrid, Man City, Bayern, PSG, AC Milan, Ajax, Porto và Eintracht Frankfurt.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[UEFA]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[số_một]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thuộc]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhà]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vô_địch]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quốc_gia]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hàng_đầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[châu_Âu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Europa_League]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tám]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gồm]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Real_Madrid]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Man_City]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Bayern]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[PSG]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[AC_Milan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Ajax]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Porto]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Eintracht_Frankfurt]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[á_quân]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ngoại_hạng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Anh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nên]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Chelsea]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Tottenham]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Barca]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Juventus]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Atletico]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Sevilla]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Leipzig]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Nhóm hạt giống số ba gồm Inter, Dortmund, Napoli, Leverkusen, Sporting Lisbon, Shakhtar Donetsk và RB Salzburg. Vị trí cuối cùng trong nhóm này sẽ được xác định sau vòng loại.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gồm]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Inter]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Dortmund]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Napoli]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Leverkusen]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Sporting_Lisbon]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Shakhtar_Donetsk]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[RB]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Salzburg]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Vị_trí]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cuối_cùng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xác_định]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[loại]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Theo UEFA, việc sắp xếp nhóm hạt giống số hai và số ba dựa trên thành tích trên đấu trường châu Âu 10 năm gần nhất. Do đó, đội xếp thứ tư Serie A, Juventus nằm ở nhóm hạt giống cao hơn đội á quân Inter.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[UEFA]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[việc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[sắp_xếp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[dựa]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thành_tích]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đấu_trường]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[châu_Âu]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[10]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[gần]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Do_đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội_xếp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thứ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tư]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Serie_A]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Juventus]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cao]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[á_quân]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Inter]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Nhóm hạt giống số bốn mới xác định được Celtic và Brugge. Sáu đội còn lại sẽ xuất hiện sau vòng loại.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bốn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[mới]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xác_định]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Celtic]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Brugge]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Sáu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xuất_hiện]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[loại]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Từ bốn nhóm hạt giống, UEFA sẽ bốc thăm tám bảng. Các đội cùng quốc gia không phải gặp nhau ở vòng bảng. Với việc nằm ở nhóm hạt giống số hai, Liverpool hoàn toàn có thể gặp lại Real, đội vừa thắng họ 1-0 trong trận chung kết. Các đối thủ tiềm năng khác của Liverpool gồm: Bayern, PSG, AC Milan, Ajax, Porto và Frankfurt.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Từ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bốn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[UEFA]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bốc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thăm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tám]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quốc_gia]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhau]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[việc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhóm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hạt_giống]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hoàn_toàn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[có_thể]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[vừa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thắng]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[họ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[1]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[0]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đối_thủ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tiềm_năng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[khác]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gồm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Bayern]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[PSG]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[AC_Milan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Ajax]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Porto]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Frankfurt]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bảng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tử_thần]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[có_thể]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xuất_hiện]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gồm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Inter]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Celtic]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hoặc]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Bayern]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Barca]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Inter]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Brugge]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hoặc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[PSG]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Barca]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Dortmund]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Celtic]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Thanh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Quý]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[theo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Sun]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
