<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="15efb816d0639a752389474812315caf2760e90dee9f41f59a53da66970d5a71">
        <Title><![CDATA[Malaysia hạ mục tiêu ở U23 châu Á 2022]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/malaysia-ha-muc-tieu-o-u23-chau-a-2022-4469619.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hạ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mục_tiêu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thay]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mục_tiêu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[top]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[4]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[xuống]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tích_lũy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kinh_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Hàn_Quốc]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[VCK]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[diễn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tháng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[6]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Malaysia rời sân bay Kuala Lumpur để sang Uzbekistan hôm 29/5. Trong phỏng vấn ở sân bay , Tổng thư ký Liên đoàn Bóng đá Malaysia (FAM) Mohd Saifuddin Abu Bakar nói: " Trước đây chúng tôi đặt mục tiêu vào bán kết , nhưng nay tôi muốn đính chính. Hy vọng giải đấu này sẽ là dịp để chúng tôi tích lũy kinh nghiệm từ những đội châu Á góp mặt. Không phải FAM thiếu dũng khí. Nhưng mục tiêu là kiểm chứng thực lực của từng cầu thủ. Chúng tôi phải đặt ra một mục tiêu thực tế. Chúng tôi không muốn gây áp lực lên cầu thủ , nhưng hy vọng họ thể hiện một cách tốt nhất" .]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[rời]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[sân_bay]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Kuala_Lumpur]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sang]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Uzbekistan]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hôm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[29]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trong]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phỏng_vấn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sân_bay]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tổng_thư_ký]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Liên_đoàn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Bóng_đá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="X" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[FAM]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Mohd_Saifuddin_Abu_Bakar]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nói]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trước]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đây]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chúng_tôi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đặt]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mục_tiêu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bán_kết]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhưng]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nay]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tôi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[muốn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đính_chính]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Hy_vọng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đấu]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dịp]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chúng_tôi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tích_lũy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kinh_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[góp_mặt]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[FAM]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thiếu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dũng_khí]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Nhưng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mục_tiêu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kiểm_chứng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thực_lực]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[từng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Chúng_tôi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đặt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mục_tiêu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thực_tế]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Chúng_tôi]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[muốn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gây]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[áp_lực]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhưng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hy_vọng]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[họ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thể_hiện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một_cách]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tốt]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[U23 Malaysia ở sân bay Kuala Lumpur hôm 29/5 , trước khi lên đường tới Tashkent. Ảnh: FAM]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[sân_bay]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Kuala_Lumpur]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hôm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[29]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lên_đường]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tới]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Tashkent]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[FAM]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Đây mới là lần thứ hai Malaysia dự VCK U23 châu Á. Họ đứng đầu vòng loại bảng J , trên Thái Lan , Lào và Mông Cổ. Đến VCK , Malaysia ở bảng C cùng Việt Nam , Thái Lan và Hàn Quốc , thi đấu tại Tashkent. Ban đầu , FAM đặt mục tiêu vào bán kết. Nhưng sau khi Malaysia thua Việt Nam và Indonesia lần lượt ở bán kết và tranh HC đồng SEA Games 31 , FAM thay đổi mục tiêu.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đây]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[mới]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lần]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thứ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[VCK]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Họ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đứng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đầu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[loại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[J]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Lào]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Mông_Cổ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[VCK]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[C]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Hàn_Quốc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thi_đấu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Tashkent]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ban_đầu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[FAM]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đặt]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mục_tiêu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bán_kết]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Nhưng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thua]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Indonesia]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[lần_lượt]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bán_kết]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tranh]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[HC]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đồng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[SEA_Games]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[FAM]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thay_đổi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mục_tiêu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[HLV Brad Maloney cũng giữ nguyên đội hình Malaysia ở SEA Games 31 , cho giải đấu tại Uzbekistan. Ông chỉ bổ sung ba cầu thủ gồm Muhammad Rahadiazli Rahalim , Muhammad Umar Hakeem Suhar Rezwan và Muhammad Shafi Azswad Sapari , cho đủ danh sách 23 người dự U23 châu Á. Nhưng ba cầu thủ này cũng từng được gọi lên chuẩn bị cho SEA Games , trước khi bị loại khỏi Đại hội ở Việt Nam.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[HLV]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Brad_Maloney]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nguyên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội_hình]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[SEA_Games]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đấu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Uzbekistan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ông]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[chỉ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bổ_sung]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gồm]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Muhammad_Rahadiazli_Rahalim]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Muhammad_Umar_Hakeem_Suhar_Rezwan]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Muhammad_Shafi_Azswad_Sapari]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đủ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[danh_sách]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[23]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Nhưng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[từng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gọi]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[lên]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chuẩn_bị]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[SEA_Games]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[loại]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khỏi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đại_hội]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Malaysia sẽ ra quân gặp Hàn Quốc ngày 2/6 , sau đó gặp Thái Lan ngày 5/6 và Việt Nam ngày 8/6. Hai đội đứng đầu mỗi bảng sẽ vào tứ kết. Giải năm nay không phải vòng loại Olympic , nhưng các đội trong bảng đều đem đến đội hình mạnh , nòng cốt là lứa cầu thủ sinh năm 1999 và 2000.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ra_quân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hàn_Quốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[2/6]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[5/6]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[8/6]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đứng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đầu]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mỗi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tứ_kết]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giải]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nay]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phải]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[loại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Olympic]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhưng]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đều]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đem]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội_hình]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mạnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nòng_cốt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lứa]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sinh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[1999]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2000]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Lịch]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đấu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giờ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hà_Nội]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[22]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[h]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[2/6]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hàn_Quốc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[20]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[h]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[5/6]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[20]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[h]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[8/6]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Hoàng_An]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
