<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="2fc57a26f576c5deb539c05f0a29342bdc0959384fafc185f0dfaab7cf7242b6">
        <Title><![CDATA[Người đàn ông bị xe container cán tử vong khi đi bộ qua đường]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://zingnews.vn/nguoi-dan-ong-bi-xe-container-can-tu-vong-khi-di-bo-qua-duong-post1322211.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đàn_ông]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[xe]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[container]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cán]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tử_vong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bộ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đường]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thứ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[31/5/2022]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[12]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[50]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[GMT]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[+]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[7]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Trong lúc đi bộ băng ngang đường Trường Chinh, quận 12 (TP.HCM), người đàn ông bị xe đầu kéo container đâm trúng. Nạn nhân tử vong sau cú va chạm.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lúc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bộ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[băng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[ngang]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[đường]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Trường_Chinh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[quận]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[12]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[TP.HCM]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đàn_ông]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[xe]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đầu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kéo]]></Token>
            <Token tag="Nb" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[container]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đâm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trúng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Nạn_nhân_tử_vong]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cú]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[va_chạm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Vụ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tai_nạn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xảy]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khoảng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[1]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[h35]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-MISC" ner="B-MISC"><![CDATA[31/5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[đường]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Trường_Chinh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đoạn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[phường]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Tân_Thới_Nhất]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[quận]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[12]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[TP.HCM]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Hiện trường vụ tai nạn trên đường Trường Chinh. Ảnh: N.A.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Hiện_trường]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vụ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tai_nạn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[đường]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Trường_Chinh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[N.A.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thời_điểm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tài_xế]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Trịnh_Đức_Duy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[40]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quê]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Tây_Ninh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[lái_xe]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đầu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kéo]]></Token>
            <Token tag="Nb" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[container]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[mang]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[biển]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Tây_Ninh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[lưu_thông]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[đường]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Trường_Chinh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[hướng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngã]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tư]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[An_Sương]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[cầu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Tham_Lương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[gần]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cổng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[chợ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Lạc_Quang]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[phường]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Tân_Thới_Nhất]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phương_tiện]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[va_chạm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đàn_ông]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khoảng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[45]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bộ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[băng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[ngang]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đường]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Tai nạn khiến người đàn ông đi bộ bị cán tử vong tại chỗ. Đội CSGT An Sương đã đến phối hợp cơ quan chức năng quận 12 khám nghiệm hiện trường và điều tra nguyên nhân tai nạn.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tai_nạn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khiến]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đàn_ông]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bộ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cán]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tử_vong]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[tại_chỗ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đội]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[CSGT]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[An_Sương]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phối_hợp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cơ_quan_chức_năng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[quận]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[12]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khám_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hiện_trường]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_tra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nguyên_nhân]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tai_nạn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[quận]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[12]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thông_báo]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ai]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thân_nhân]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hoặc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thông_tin]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nạn_nhân]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[hãy]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cơ_quan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_tra]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cung_cấp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thông_tin]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xử_lý]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Vụ tai nạn xảy ra trên đường Trường Chinh, gần cổng chợ Lạc Quang, quận 12. Ảnh: Google Maps.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Vụ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tai_nạn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xảy]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[đường]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Trường_Chinh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[gần]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cổng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[chợ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Lạc_Quang]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[quận]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[12]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Google_Maps]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Người phụ nữ chạy xe máy qua đường bất ngờ xảy ra tai nạn với xe tải. Cú va chạm khiến nạn nhân tử vong tại chỗ.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phụ_nữ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chạy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[xe_máy]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đường]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[bất_ngờ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xảy]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tai_nạn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[xe_tải]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cú]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[va_chạm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khiến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nạn_nhân_tử_vong]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[tại_chỗ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
