<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="15f505de104c0bef2e20255a323d7055f0d69b5c2c2d4989da3cffc5bcd26c7d">
        <Title><![CDATA[Nhiều đường TP Thủ Đức mênh mông nước sau mưa lớn]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/nhieu-duong-tp-thu-duc-menh-mong-nuoc-sau-mua-lon-4463213.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đường]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Thủ_Đức]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mênh_mông]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mưa]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lớn]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cảnh_sát]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giao_thông]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đứng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giữa]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giao_lộ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phân_luồng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giảm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ùn_tắc]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giao_lộ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Phạm_Văn_Đồng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Tô_Ngọc_Vân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[Thủ_Đức]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Theo Đài khí tượng thủy văn Nam Bộ , các khối mây giông ảnh hưởng từ gió mùa Tây Nam phát triển mạnh đã gây mưa lớn , sấm sét ở nhiều khu vực tại TP HCM. Trong đó , TP Thủ Đức có lượng mưa gần 70 mm.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đài_khí_tượng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thủy_văn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Nam_Bộ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mây]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giông]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ảnh_hưởng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gió_mùa]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tây_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phát_triển]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mạnh]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gây]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mưa]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lớn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sấm_sét]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khu_vực]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[HCM]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trong]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Thủ_Đức]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lượng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mưa]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gần]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[70]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
