<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="18267b76c0d4874dedfe666be30847d38df8a3e8bcc94521cfd20d051d84fea2">
        <Title><![CDATA[Ông Erdogan cương quyết ngăn Phần Lan , Thụy Điển vào NATO]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://zingnews.vn/ong-erdogan-cuong-quyet-ngan-phan-lan-thuy-dien-vao-nato-post1322286.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Erdogan]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cương_quyết]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngăn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Phần_Lan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Thụy_Điển]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[NATO]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Thứ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[31/5/2022]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[16]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[39]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[GMT]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[+]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[7]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tổng_thống]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Thổ_Nhĩ_Kỳ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khẳng_định]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ủng_hộ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Phần_Lan]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Thụy_Điển]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[NATO]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trừ_khi]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Bắc_Âu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thay_đổi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lập_trường]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quan_ngại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[an_ninh]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Ankara]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[" Thổ Nhĩ Kỳ muốn các ứng viên (NATO) ngăn chặn những hoạt động của các tổ chức khủng bố , và dẫn độ những thành viên của các tổ chức này. Chúng tôi đã cung cấp bằng chứng rõ ràng tới giới chức các nước này và đang chờ hành động từ phía họ" , TASS ngày 31/5 dẫn lại phát biểu của Tổng thống Recep Tayyip Erdogan.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Thổ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Nhĩ_Kỳ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[muốn]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ứng_viên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[NATO]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngăn_chặn]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hoạt_động]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khủng_bố]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dẫn_độ]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thành_viên]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Chúng_tôi]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cung_cấp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bằng_chứng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[rõ_ràng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tới]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giới_chức]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chờ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hành_động]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phía]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[họ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[TASS]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[31/5]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dẫn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phát_biểu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tổng_thống]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Recep_Tayyip_Erdogan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Erdogan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lặp]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[việc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[muốn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Phần_Lan]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Thụy_Điển]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hỗ_trợ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hoạt_động]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chống]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khủng_bố]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[NATO.]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trừ_khi]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[họ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thực_hiện]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bước]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cần_thiết]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Thổ_Nhĩ_Kỳ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thay_đổi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lập_trường]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vấn_đề]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nói]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tổng_thống]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Thổ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Nhĩ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Kỳ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hôm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[29]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cuộc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thảo_luận]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giữa]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Phần_Lan]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Thụy_Điển]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[diễn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[như]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mong_đợi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nói]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[rằng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quốc_gia]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Bắc_Âu]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tỏ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thái_độ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thành_thực]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[hay]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chân_thành]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Tổng thống Tayyip Erdogan phát biểu trong một cuộc họp quốc hội tại Ankara ngày 18/5. Ảnh: Reuters.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tổng_thống]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Tayyip_Erdogan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phát_biểu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cuộc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[họp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quốc_hội]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Ankara]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[18/5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Reuters]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Thủ tục gia nhập NATO của Thụy Điển và Phần Lan hiện bị cản trở do Thổ Nhĩ Kỳ phản đối. Ankara cáo buộc hai nước này tài trợ cho đảng Công nhân người Kurd (PKK) - bị Thổ Nhĩ Kỳ coi là tổ chức khủng bố.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Thủ_tục]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gia_nhập]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[NATO]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Thụy_Điển]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Phần_Lan]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hiện]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cản_trở]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[do]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Thổ_Nhĩ_Kỳ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phản_đối]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Ankara]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cáo_buộc]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tài_trợ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đảng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Công_nhân]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Kurd]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[PKK]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Thổ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Nhĩ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Kỳ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[coi]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khủng_bố]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trong]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[diễn_biến]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[liên_quan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Reuters]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[31/5]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đưa]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tin]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Ngoại_giao]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Thổ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Nhĩ_Kỳ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[triệu_tập]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[đại_sứ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Đức]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Pháp]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Ankara]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phản_đối]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[việc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thành_viên]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[PKK]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sự_kiện]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trước]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tờ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Daily_Sabah]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thành_viên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[PKK]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trại]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[huấn_luyện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tư_tưởng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dưới]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[danh_nghĩa]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sự_kiện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[văn_hóa]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Marseille]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[miền]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Nam]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Pháp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Người]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phát_ngôn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tổng_thống]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Thổ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Nhĩ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Kỳ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Ibrahim_Kalin]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ủng_hộ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Phần_Lan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Thụy_Điển]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gia_nhập]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[NATO]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trừ_khi]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kế_hoạch]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giải_quyết]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lo_ngại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[an_ninh]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Ankara]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tổng_thống]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Thổ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Nhĩ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Kỳ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Tayyip_Erdogan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đàm_phán]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Phần_Lan]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Thụy_Điển]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[diễn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[như]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mong_đợi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
