<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="4e9fbb6118828e66d1a9a11fe83c794218919741d08529bc1d3e783e2dcd8696">
        <Title><![CDATA[Phó giám đốc Sở Tài nguyên và Môi trường bị điều tra nhận hối lộ]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/pho-giam-doc-so-tai-nguyen-va-moi-truong-bi-dieu-tra-nhan-hoi-lo-4470311.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Sở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Tài_nguyên_và_Môi_trường]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_tra]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nhận]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hối_lộ]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Hà]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[GiangÔng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đặng_Văn_Thủy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[52]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Sở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tài_nguyên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bắt]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cáo_buộc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nhận]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hối_lộ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[dừng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiểm_tra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[việc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khai_thác]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quặng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[trái_phép]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Lệnh khởi tố, tạm giam 4 tháng với ông Thủy để điều tra về tội Nhận hối lộ được Cơ quan Cảnh sát điều tra Công an tỉnh Hà Giang thực thi hôm nay. Số tiền chưa được công bố.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Lệnh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khởi_tố]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[tạm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giam]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[4]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tháng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Thủy]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_tra]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Nhận]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hối_lộ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cơ_quan]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cảnh_sát]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_tra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Hà_Giang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thực_thi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hôm_nay]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Số]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tiền]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[chưa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[công_bố]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Bị can Đặng Văn Thủy. Ảnh: Công an cung cấp]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bị_can]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Đặng_Văn_Thủy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Công_an]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cung_cấp]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Đây là diễn biến mới khi Công an Hà Giang mở rộng điều tra vụ án khai thác trái phép tài nguyên ở thôn Bản Buốt, xã Đồng Tâm, huyện Bắc Quang. Hồi tháng 11/2021, 5 bị can đã bị khởi tố về tội Vi phạm quy định về nghiên cứu, thăm dò, khai thác tài nguyên, theo điều 227 Bộ luật Hình sự.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đây]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[diễn_biến]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[mới]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Công_an_Hà_Giang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[mở_rộng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_tra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vụ_án]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khai_thác]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[trái_phép]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tài_nguyên]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[thôn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Bản_Buốt]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đồng_Tâm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Bắc_Quang]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Hồi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tháng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[11/2021]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[can]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khởi_tố]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Vi_phạm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quy_định]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nghiên_cứu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thăm_dò]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khai_thác]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tài_nguyên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[điều]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[227]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bộ_luật_Hình_sự]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Kết_quả]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_tra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ban_đầu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[xác_định]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[5/10/2021]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Thủy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Sở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Tài_Nguyên]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[và_Môi_trường]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tự_ký]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giấy_mời]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thành_viên]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Sở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Công_thương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Sở]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Xây_dựng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[UBND]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Bắc_Quang]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[UBND]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đồng_Tâm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiểm_tra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thực_địa]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[mỏ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đồng_Tâm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Thủy]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cáo]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[buộc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nhận]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tiền]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Lê_Khả_Châu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Phó_Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[Công_ty]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[TNHH]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[Sơn_Lâm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nên]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đồng_ý]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[hoãn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thời_gian]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiểm_tra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thực_địa]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[mỏ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[25]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[4]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Châu]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khởi_tố]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[tạm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giam]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Vi_phạm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quy_định]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khai_thác]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tài_nguyên]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cảnh_sát]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phát_hiện]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[công_ty]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khai_thác]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quặng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[trái_phép]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Phạm_Dự]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
