<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="e09bfde1b089f0b4bc099a5e1af79dfe47121b626f455c92008c1e68b871463b">
        <Title><![CDATA[Sadio Mane muốn rời Liverpool]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/sadio-mane-muon-roi-liverpool-4469483.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Sadio]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Mane]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[muốn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[rời]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[AnhTiền]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đạo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Sadio_Mane]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[muốn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tìm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thử_thách]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mới]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quyết_định]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chia_tay]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sau]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sáu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gắn_bó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Thông tin này được chuyên gia chuyển nhượng Fabrizio Romano công bố ngày 29/5. Theo đó , Mane - còn một năm hợp đồng với Liverpool - cảm thấy đã sẵn sàng cho một trải nghiệm mới và sẽ sớm thông báo quyết định với ban lãnh đạo.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Thông_tin]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chuyên_gia]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chuyển_nhượng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Fabrizio_Romano]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[công_bố]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[29/5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Mane]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hợp_đồng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cảm_thấy]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẵn_sàng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trải_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mới]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sớm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thông_báo]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quyết_định]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ban]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lãnh_đạo]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Mane chốt tương lai từ trước chung kết Champions League , nhưng anh không đàm phán với CLB nào vì tôn trọng Jurgen Klopp , đồng đội , người hâm mộ , đồng thời muốn tập trung cao nhất cho trận đấu. Trong buổi họp báo trước trận , tiền đạo Senegal cũng khẳng định sẽ thông báo về tương lai khi cuộc đấu hạ màn.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Mane]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chốt]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tương_lai]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhưng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[anh]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đàm_phán]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[CLB]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nào]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vì]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tôn_trọng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Jurgen_Klopp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đồng_đội]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hâm_mộ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đồng_thời]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[muốn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tập_trung]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cao]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đấu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[buổi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[họp_báo]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiền_đạo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Senegal]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khẳng_định]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thông_báo]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tương_lai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cuộc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đấu]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hạ_màn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Trận chung kết Champions League với Real Madrid ngày 28/5 là trận cuối cùng Sadio Mane khoác áo Liverpool. Ảnh: PA]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trận]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Real_Madrid]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[28/5]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cuối_cùng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Sadio_Mane]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khoác]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[áo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[PA]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Trên sân Stade de France , Mane bỏ lỡ một cơ hội ghi bàn cho Liverpool với cú đá dội cột trong hiệp một. Sang hiệp hai , Vinicius ghi bàn duy nhất giúp Real đoạt chức vô địch Champions League/Cup C1 châu Âu thứ 14. Sau trận , Mane được cho đã thông báo về quyết định chia tay Liverpool cùng đồng đội trong phòng thay đồ.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sân]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Stade]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[de]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[France]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Mane]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bỏ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lỡ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cơ_hội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ghi_bàn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cú]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đá]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dội]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cột]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hiệp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Sang]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hiệp]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Vinicius]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ghi_bàn]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[duy_nhất]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giúp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Real]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đoạt]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vô_địch]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Cup]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[C1_châu_Âu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thứ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[14]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Mane]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thông_báo]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quyết_định]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chia_tay]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đồng_đội]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phòng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thay]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đồ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Bayern là bến đỗ tiền năng nhất của Mane. Theo Sky , ĐKVĐ Bundesliga sẽ sớm gửi đề nghị 32 triệu USD cùng 10 triệu USD phụ phí để thuyết phục Liverpool nhả người. Giám đốc Thể thao Bayern Hasan Salihamdzic sẽ phụ trách các cuộc đàm phán , còn Giám đốc Điều hành Oliver Kahn và người tiền nhiệm Karl-Heinz Rumenigge đã theo dõi Mane thi đấu ở chung kết Champions League.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Bayern]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bến]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đỗ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiền]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Mane]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Sky]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ĐKVĐ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Bundesliga]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sớm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gửi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đề_nghị]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[32]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[triệu]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[USD]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[10]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[triệu]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[USD]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phụ_phí]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thuyết_phục]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhả]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Thể_thao]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Bayern_Hasan_Salihamdzic]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phụ_trách]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cuộc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đàm_phán]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Giám_đốc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Điều_hành]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Oliver_Kahn]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiền_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Karl-Heinz_Rumenigge]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[theo_dõi]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Mane]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thi_đấu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Mane về Liverpool với giá gần 40 triệu USD từ Southampton hè 2016. Trong sáu năm qua , tiền đạo 30 tuổi ghi 120 bàn trong 269 trận , giúp Liverpool đoạt một Ngoại hạng Anh , một Cup FA , một Cup Liên đoàn Anh , một Champions League , một Siêu Cup châu Âu và một FIFA Club World Cup.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Mane]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giá]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gần]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[40]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[triệu]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[USD]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Southampton]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hè]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2016]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trong]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sáu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiền_đạo]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[30]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ghi]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[120]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bàn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[269]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giúp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đoạt]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ngoại_hạng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Anh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cup]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[FA]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Cup]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Liên_đoàn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Anh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Champions_League]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Siêu_Cup]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[châu_Âu]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[FIFA]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Club_World_Cup]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Sau Mane , Liverpool nhiều khả năng sẽ chia tay Roberto Firmino - người cũng còn hợp đồng một năm với CLB. Trong khi đó , Mohamed Salah - Vua phá lưới Ngoại hạng Anh 2021-2022 với 23 bàn - khẳng định sẽ tiếp tục ở lại Anfield mùa tới. Tiền đạo người Ai Cập nhiều khả năng sẽ cùng Luis Diaz và Diogo Jota hợp thành bộ ta tấn công mới của Liverpool.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Sau]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Mane]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khả_năng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chia_tay]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Roberto_Firmino]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hợp_đồng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[CLB.]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Mohamed_Salah]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Vua]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[phá_lưới]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ngoại_hạng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Anh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2021]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[23]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bàn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khẳng_định]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiếp_tục]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Anfield]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mùa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tới]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tiền_đạo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Ai_Cập]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khả_năng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Luis_Diaz]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Diogo_Jota]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hợp_thành]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bộ]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ta]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tấn_công]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mới]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Liverpool]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Hồng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Duy]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
