<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="3041cf4d58f8f32fdb97c8afc277b4b4dbfd5a0bc070f336a2230083d5ec650c">
        <Title><![CDATA[Sao Hollywood khoe phong cách ở bế mạc Cannes]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/sao-hollywood-khoe-phong-cach-o-be-mac-cannes-4469294.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Sao]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Hollywood]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khoe]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phong_cách]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bế_mạc]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Cannes]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[PhápDiane]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Kruger]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Gemma_Chan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[...]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[lộng_lẫy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đầm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[dạ_hội]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cuối]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Cannes]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hôm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[28]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Giám_khảo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Cannes]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[diễn_viên]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Deepika_Padukone]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chọn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đầm]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[bất]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đối_xứng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
'NoneType' object has no attribute 'data'
