<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="ce4e67a85a4b22917c8fa47869018dfd4eb0f8d1845d905bc852fe4bbffdea32">
        <Title><![CDATA[Sievierodonetsk 'chia làm hai nửa']]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://zingnews.vn/sievierodonetsk-chia-lam-hai-nua-post1322323.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Sievierodonetsk]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[']]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chia]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nửa]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[']]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thứ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[31/5/2022]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[18]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[05]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[GMT]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[+]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[7]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Quan_chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quân_sự]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[Ukraine]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Sievierodonetsk]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[miền]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đông]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lực_lượng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-MISC" ner="B-MISC"><![CDATA[31/5]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiểm_soát]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một_nửa]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tiếp_tục]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tiến]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[sâu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vùng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Donbas]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA["Thật không may, chiến tuyến đã chia đôi thành phố. Nhưng thành phố vẫn đang tự bảo vệ. Sievierodonetsk vẫn là của người Ukraine, và những người lính đang bảo vệ thành phố", Oleksandr Stryuk, người đứng đầu chính quyền quân sự và dân sự của thành phố Sievierodonetsk, phát biểu trong một chương trình trực tiếp.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="T" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Thật]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[may]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chiến_tuyến]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chia]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đôi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Nhưng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[vẫn]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tự]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bảo_vệ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Sievierodonetsk]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[vẫn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Ukraine]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lính]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bảo_vệ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Oleksandr_Stryuk]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đứng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đầu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chính_quyền]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quân_sự]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dân_sự]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Sievierodonetsk]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phát_biểu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chương_trình]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[trực_tiếp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Stryuk]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nói]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thêm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[việc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[sơ_tán]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dân_thường]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ngưng_trệ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[do]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cuộc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giao_tranh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tiếp_diễn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[AFP]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trước]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Sergey_Gaidai]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thống_đốc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Lugansk]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[do]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Ukraine]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiểm_soát]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phần]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tình_hình]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Sievierodonetsk]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[rất]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[phức_tạp]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thừa_nhận]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phần]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lực_lượng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiểm_soát]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Gaidai]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nói]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lực_lượng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Ukraine]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[vẫn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phòng_thủ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một_vài]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khu_vực]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khiến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[binh_lính]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không_thể]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[tự_do]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[di_chuyển]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Nga đang tiến gần hơn đến việc kiểm soát toàn bộ khu vực Lugansk. Đồ họa: New York Times.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tiến]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[gần]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[việc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiểm_soát]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[toàn_bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khu_vực]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Lugansk]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đồ_họa]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[New_York_Times]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Tuyên bố của ông Stryuk cho thấy lực lượng Nga đã có bước tiến trong giao tranh tại Sievierodonetsk. Trước đó, Leonid Pasechnik, người đứng đầu phe ly khai thân Nga tại Lugansk, cho biết lực lượng dân quân tại khu vực này đã kiểm soát "một phần ba thành phố", theo TASS.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Tuyên_bố]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Stryuk]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thấy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lực_lượng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bước_tiến]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giao_tranh]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Sievierodonetsk]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trước]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Leonid_Pasechnik]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đứng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đầu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phe]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ly_khai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thân_Nga]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Lugansk]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lực_lượng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[dân_quân]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khu_vực]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiểm_soát]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[một_phần]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[TASS]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA["Mục tiêu chính của của chúng tôi lúc này là giải phóng Sievierodonetsk và Lysychansk. Theo quân đội (Nga), lực lượng Ukraine đã tập hợp khoảng 10.000 binh lính ở những nơi này", ông Pasechnik cho biết.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Mục_tiêu]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[chính]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chúng_tôi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lúc]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giải_phóng_Sievierodonetsk]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Lysychansk]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Theo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quân_đội]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lực_lượng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Ukraine]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tập_hợp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khoảng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[10.000]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[binh_lính]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nơi]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA["]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Pasechnik]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Thành phố Sievierodonetsk có vai trò quan trọng tại vùng Donbas ở miền Đông Ukraine. Kiểm soát thành phố này sẽ giúp lực lượng Nga gần như kiểm soát toàn bộ tỉnh Lugansk, tạo đà tiến công sâu hơn vào vùng Donbas.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thành_phố]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Sievierodonetsk]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vai_trò]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[quan_trọng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vùng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Donbas]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[miền]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đông_Ukraine]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Kiểm_soát]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giúp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lực_lượng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[gần]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[như]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiểm_soát]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[toàn_bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Lugansk]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tạo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đà]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tiến_công]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[sâu]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vùng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Donbas]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Quốc_phòng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-MISC" ner="B-MISC"><![CDATA[31/5]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bàn_giao]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thi_thể]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[152]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[binh_sĩ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Ukraine]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tìm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thấy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dưới]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhà_máy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thép]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Azovstal]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[cảng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Mariupol]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hiện]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[do]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Moscow]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiểm_soát]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Quan chức Ukraine quản lý tỉnh Lugansk ngày 31/5 cho biết lực lượng Nga đã kiểm soát một phần thành phố Sievierodonetsk ở miền Đông. Phía Moscow cũng đưa ra tuyên bố tương tự.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Quan_chức]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Ukraine]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quản_lý]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[tỉnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Lugansk]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-MISC" ner="B-MISC"><![CDATA[31/5]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[biết]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lực_lượng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nga]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kiểm_soát]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[phần]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[thành_phố]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Sievierodonetsk]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[miền]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Đông]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Phía]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Moscow]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đưa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tuyên_bố]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[tương_tự]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
