<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="c1bafd5109b37440c6ca03e179fd23b1393018c66e0c22bb79c834d21df2c071">
        <Title><![CDATA[Thái Lan nhiều nhân tố từ nước ngoài nhất U23 châu Á]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/thai-lan-nhieu-nhan-to-tu-nuoc-ngoai-nhat-u23-chau-a-4469861.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhân_tố]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước_ngoài]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[UzbekistanThái]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Lan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dùng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước_ngoài]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[16]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[VCK]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[danh_sách]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chín]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngoài]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hệ_thống]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thai_League]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gồm]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thanawat_Suengchitthawon]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Ben_Davis]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Anh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Jonathan_Khemdee]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Nicholas_Mickelson]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Đan_Mạch]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Yannick_Nussbaum]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thuỵ_Sĩ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Channarong_Promsrikaew]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Tây]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Ban_Nha]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Chayapipat_Supunpasuch]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Bồ_Đào_Nha]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Achitpol_Keereerom]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Đức]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="B-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG" sner="B-FLEX"><![CDATA[Sittichok_Paso]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Nhật_Bản]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Các cầu thủ Thái Lan rời sân bay quốc tế Suvarnabhumi , Bangkok tối 29/5 để dự U23 châu Á. Nhiều cầu thủ khác đang chơi ở nước ngoài sẽ bay thẳng đến Uzbekistan đấu giải. Ảnh: FAT]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[rời]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[sân_bay]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[quốc_tế]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Suvarnabhumi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Bangkok_tối]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[29]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khác]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước_ngoài]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bay]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thẳng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Uzbekistan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đấu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[FAT]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Australia cũng có chín cầu thủ đang chơi ở châu Âu , tương đương Thái Lan. Mùa giải ở châu Âu đã kết thúc , giúp Thái Lan và Australia triệu tập được nhiều cầu thủ chất lượng cho U23 châu Á.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Australia]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chín]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[châu_Âu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tương_đương]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Mùa]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[châu_Âu]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kết_thúc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giúp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Australia]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[triệu_tập]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chất_lượng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Việt Nam là một trong năm đội không có cầu thủ nào đang chơi ở nước ngoài tại U23 châu Á , bên cạnh Qatar , Kuwait , UAE và Saudi Arabia. Điều đó cũng có nghĩa Việt Nam là đại diện duy nhất từ các nước miền Đông thuộc AFC chỉ gồm cầu thủ đang chơi trong nước.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nào]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước_ngoài]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cạnh]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Qatar]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Kuwait]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[UAE]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Saudi_Arabia]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Điều]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nghĩa]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đại_diện]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[duy_nhất]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[miền]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Đông]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thuộc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[AFC]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[chỉ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gồm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nước]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[VCK U23 châu Á 2022 chỉ có hai đội chỉ đem lứa U21 đi dự giải , là chủ nhà Uzbekistan và Nhật Bản. Cả hai đều muốn lứa này tích luỹ kinh nghiệm để hướng tới mục tiêu quan trọng hơn là U23 châu Á 2024 - giải đấu tuyển chọn các đội dự Olympic.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[VCK]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[chỉ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[chỉ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đem]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lứa]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U21]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chủ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhà]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Uzbekistan]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Nhật_Bản]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cả]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đều]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[muốn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lứa]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tích_luỹ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kinh_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hướng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tới]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mục_tiêu]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[quan_trọng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2024]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đấu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tuyển_chọn]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Olympic]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Ở bảng C , Malaysia đem đến Uzbekistan ít cầu thủ lứa 1999-2000 nhất , với 10 người. Thái Lan , Việt Nam và Hàn Quốc lần lượt có 11,13 và 15 cầu thủ độ tuổi này.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[C]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đem]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Uzbekistan]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ít]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[lứa]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[1999]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2000]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[10]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC" sner="O"><![CDATA[Hàn_Quốc]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[lần_lượt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[11,13]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[15]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[độ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tuổi]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ra_quân]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="B-MISC" sner="B-DATE"><![CDATA[2/6]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[rồi]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[lần_lượt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Hàn_Quốc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
'NoneType' object has no attribute 'data'
