<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="d059244af23f5c3ee086a77a5a337964bce112e8e5883e2cb21a222efc688261">
        <Title><![CDATA[Thành ủy TP.HCM điều động, bổ nhiệm 2 cán bộ chủ chốt]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://zingnews.vn/thanh-uy-tphcm-dieu-dong-bo-nhiem-2-can-bo-chu-chot-post1321375.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[TP.HCM]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cán_bộ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[chủ_chốt]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thứ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[31/5/2022]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[21]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[36]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[GMT]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[+]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[7]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ban]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thường_vụ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[HCM]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[vừa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phân_công]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bà]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Thái_Thị_Bích]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Liên]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Quốc_Thái]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Chiều 31/5, Thành ủy TPHCM tổ chức lễ trao quyết định cán bộ. Tham dự có Ủy viên Bộ Chính trị, Bí thư Thành ủy Nguyễn Văn Nên; Trưởng ban Tổ chức Thành ủy TPHCM Nguyễn Phước Lộc; Phó trưởng ban Thường trực Ban Tổ chức Thành ủy Huỳnh Cách Mạng; Chánh Văn phòng Thành ủy TPHCM Nguyễn Mạnh Cường...]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Chiều]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[HCM]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lễ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trao]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quyết_định]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cán_bộ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Tham_dự]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ủy_viên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Chính_trị]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bí_thư]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nguyễn_Văn_Nên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[;]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Trưởng_ban]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[HCM]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nguyễn_Phước_Lộc]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[;]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ban]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thường_trực_Ban]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Huỳnh_Cách_Mạng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[;]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Chánh_Văn_phòng_Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[HCM]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nguyễn_Mạnh_Cường]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[...]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[buổi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lễ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bí_thư]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Văn_Nên]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trao]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quyết_định]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ban]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thường_vụ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[HCM]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[việc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phân_công]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bà]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Thái_Thị_Bích]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Liên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[viên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bí_thư]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Quận_ủy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[quận]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[4]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[trưởng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ban]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[HCM.]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thời_gian]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức_vụ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bà]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Thái_Thị_Bích_Liên]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phải]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bà]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Thái_Thị_Bích]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Liên_sinh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[1973]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trình_độ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thạc_sĩ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Chính_trị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[học]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cử_nhân]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Khoa_học]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cử_nhân]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Hành_chính]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cử_nhân]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Chính_trị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[học]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bổ_nhiệm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bí_thư]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Quận_ủy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[quận]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[4]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bà]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Thái_Thị_Bích]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Liên]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[từng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức_vụ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bí_thư]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thường_trực]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[Đảng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ủy_Khối_Dân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="T" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Chính]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đảng]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[HCM]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[;]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Chánh_văn_phòng_Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[HCM]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[;]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chánh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[văn_phòng_Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[HCM]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Cũng]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[buổi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lễ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bí_thư]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Văn_Nên]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trao]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quyết_định]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ban]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thường_vụ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[điều_động]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chỉ_định]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Quốc_Thái]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chánh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[văn_phòng_Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[HCM]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tham_gia]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ban_Chấp_hành]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đảng_bộ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ban]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Thường_vụ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Quận_ủy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức_vụ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bí_thư]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Quận_ủy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[quận]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[4]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nhiệm_kỳ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2020]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2025]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Quốc_Thái]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phải]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Quốc_Thái]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[sinh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[1980]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trình_độ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thạc_sĩ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Kinh_tế]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cao_cấp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Lý_luận]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chính_trị]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chánh]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[văn_phòng_Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[TP]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[HCM]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Quốc_Thái]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[từng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chức]]></Token>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chủ_tịch]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-ORG"><![CDATA[UBND]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[quận]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-ORG"><![CDATA[Tân_Phú]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Z" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Phó]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ban]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Dân_vận]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Trung_ương]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nguyễn_Phước_Lộc]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[vừa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nhận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[quyết_định]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Trưởng_ban]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Tổ_chức]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thành_ủy]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[TP.HCM]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Huy_Thịnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Tiền_Phong]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
