<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="7b6903f10e5f247561c18a486f06ac27b0ee6c307a0850ed6f11aa5997ca122d">
        <Title><![CDATA[Tiểu Vy diện váy áo họa tiết chuồn chuồn]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/tieu-vy-dien-vay-ao-hoa-tiet-chuon-chuon-4469913.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tiểu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Vy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[diện]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[váy_áo]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[họa]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiết]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chuồn_chuồn]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Hoa_hậu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Tiểu_Vy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[diện]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sáu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thiết_kế]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[họa]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiết]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chuồn_chuồn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Vũ_Ngọc]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Son]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bộ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ảnh]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chụp]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hội_An]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
'NoneType' object has no attribute 'data'
