<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="9cd54c327b7835fa237307d8ad7d5de56c11d0e68e6a7e9d8d654f3c31334525">
        <Title><![CDATA[Trekking và vượt sông mạo hiểm ở vườn quốc gia Pù Mát]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/trekking-va-vuot-song-mao-hiem-o-vuon-quoc-gia-pu-mat-4467784.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Trekking]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[vượt]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sông]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[mạo_hiểm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vườn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quốc_gia]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Pù_Mát]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nghệ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[AnChuyến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trekking]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[10]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[km]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chèo]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[SUP]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[vượt]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ghềnh]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[19]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[km]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[sông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Giăng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đem]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trải_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[mạo_hiểm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ghé]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vườn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quốc_gia]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Pù_Mát]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[This]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[is]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[a]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[modal]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[window]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Beginning of dialog window. Escape will cancel and close the window.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Beginning]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[of]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dialog]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[window]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Escape]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[will]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cancel]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[and]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[close]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[the]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[window]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[End]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[of]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dialog]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[window]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Thác ở bản Hủa Mương, xã Hạnh Dịch, huyện Quế Phong, nằm trên độ cao hơn 1.000 m so với mực nước biển. 10]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Thác]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[bản]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Hủa_Mương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[xã]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Hạnh_Dịch]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[huyện]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Quế_Phong]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[độ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cao]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[1.000]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[m]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[so]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[mực]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nước_biển]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Blogger du lịch Quỷ Cốc Tử khám phá từ những mảng xanh của núi đồi, đồng cỏ, sông Lam cho tới các chốn thiêng như đền Chung Sơn. 8]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Blogger]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[du_lịch]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Quỷ_Cốc_Tử]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[khám_phá]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[từ]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[mảng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[xanh]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[núi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đồi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đồng_cỏ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[sông]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Lam]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tới]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chốn]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[thiêng]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[như]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đền]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Chung_Sơn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Phạm_Cường]]></Token>
        </Sentence>
    </Document>
</corpus>
