<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="0c7f4199790992ecd2c225727d75a44be3030a43ab76000bdf626a79c96ac341">
        <Title><![CDATA[Việt Nam chốt danh sách dự giải U23 châu Á]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/viet-nam-chot-danh-sach-du-giai-u23-chau-a-4469679.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chốt]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[danh_sách]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[UzbekistanTrần]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Văn_Công]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Vũ_Minh_Hiếu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[loại]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhưng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[HLV]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Gong]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Oh-kyun]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tập_luyện]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Các cầu thủ U23 Việt Nam đá giao hữu với U23 UAE trước khi dự vòng chung kết U23 châu Á. Ảnh: VFF]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đá]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giao_hữu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[UAE]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[VFF]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Tiền vệ Trần Văn Công thuộc CLB Hà Tĩnh , còn tiền đạo Vũ Minh Hiếu thuộc biên chế HAGL nhưng đang cho Hải Phòng mượn. Cả hai được gọi bổ sung cho giải U23 châu Á , chứ không nằm trong thành phần giành HC vàng SEA Games 31.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Tiền_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Trần_Văn_Công]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thuộc]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[CLB]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hà_Tĩnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiền_đạo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Vũ_Minh_Hiếu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thuộc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[biên_chế]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[HAGL]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[nhưng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Hải_Phòng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mượn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Cả]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gọi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bổ_sung]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[chứ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thành_phần]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[giành]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[HC]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vàng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[SEA_Games]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[danh_sách]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[23]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đăng_ký]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chính_thức]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[nòng_cốt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[vừa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[SEA_Games]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[như]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thủ_môn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Văn_Toản]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hải_Phòng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Bùi_Hoàng_Việt_Anh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hà_Nội]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Nguyễn_Thanh_Bình]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Viettel]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Phan_Tuấn_Tài]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Đăk_Lăk]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Lê_Văn_Đô]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Phố_Hiến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Dụng_Quang_Nho]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hải_Phòng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Nguyễn_Hai_Long]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hà_Nội]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Huỳnh_Công_Đến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Phố_Hiến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Nguyễn_Văn_Tùng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hà_Nội]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Nhâm_Mạnh_Dũng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Viettel]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[...]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[Bên_cạnh]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[HLV]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Gong]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Oh-kyun]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đánh_giá]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cao]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[như]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hậu_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Thanh_Nhân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[HAGL]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Hà]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Trung_Hậu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Bình_Dương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiền_vệ_Đình_Lâm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[HAGL]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Văn_Khang]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Viettel]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiền_đạo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Minh_Bình]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[CAND]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Danh_Trung]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Viettel]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Văn_Trường]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Hà_Nội]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Sau khi kết thúc tập huấn tại UAE , hôm qua 29/5 đội U23 Việt Nam đã di chuyển sang Uzbekistan để chuẩn bị tham dự VCK U23 châu Á 2022. Đội mất khoảng năm tiếng bay và làm thủ tục , đến 20h cùng ngày thì đến thủ đô Tashkent. Các cầu thủ Việt Nam được Liên đoàn Bóng đá châu Á bố trí ở tại khách sạn năm sao Wyndham Tashkent cùng U23 Malaysia - đối thủ ở bảng C.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[kết_thúc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tập_huấn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[UAE]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[hôm_qua]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[29]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[di_chuyển]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sang]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Uzbekistan]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chuẩn_bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tham_dự]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[VCK]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Đội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[mất]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khoảng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tiếng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bay]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thủ_tục]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[20]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[h]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[thì]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[thủ_đô]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Tashkent]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Liên_đoàn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Bóng_đá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bố_trí]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[khách_sạn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[sao]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Wyndham_Tashkent]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[U23_Malaysia]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đối_thủ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[C]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Chiều 30/5 , U23 Việt Nam tập buổi đầu tiên tại Tashkent. Thầy trò HLV Gong chỉ có ba ngày chuẩn bị cho trận ra quân gặp U23 Thái Lan vào 2/6.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Chiều]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[30]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tập]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[buổi]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O" sner="O"><![CDATA[đầu_tiên]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC" sner="O"><![CDATA[Tashkent]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[Thầy_trò]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[HLV]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[Gong]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[chỉ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[chuẩn_bị]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[ra_quân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O" sner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER" sner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER" sner="O"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O" sner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[2]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O" sner="O"><![CDATA[6]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O" sner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
'NoneType' object has no attribute 'data'
