<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="a3ec3b9a71e4747228b130a8efb7582765e8ae946a2aa9b21d92d954989ec95f">
        <Title><![CDATA[Việt Nam chốt danh sách dự giải U23 châu Á]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/viet-nam-chot-danh-sach-du-giai-u23-chau-a-4469679.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chốt]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[danh_sách]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[UzbekistanTrần]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Văn_Công]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Vũ_Minh_Hiếu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bị]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[loại]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nhưng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[HLV]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Gong]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Oh-kyun]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giữ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[lại]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tập_luyện]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Các cầu thủ U23 Việt Nam đá giao hữu với U23 UAE trước khi dự vòng chung kết U23 châu Á. Ảnh: VFF]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đá]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[giao_hữu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[UAE]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trước]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[VFF]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Tiền vệ Trần Văn Công thuộc CLB Hà Tĩnh, còn tiền đạo Vũ Minh Hiếu thuộc biên chế HAGL nhưng đang cho Hải Phòng mượn. Cả hai được gọi bổ sung cho giải U23 châu Á, chứ không nằm trong thành phần giành HC vàng SEA Games 31.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Tiền_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Trần_Văn_Công]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thuộc]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[CLB]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hà_Tĩnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tiền_đạo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Vũ_Minh_Hiếu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thuộc]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[biên_chế]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[HAGL]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nhưng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Hải_Phòng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[mượn]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Cả]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gọi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bổ_sung]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[chứ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nằm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thành_phần]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[giành]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[HC]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[vàng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[SEA_Games]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[danh_sách]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[23]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đăng_ký]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[chính_thức]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nòng_cốt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[vừa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[SEA_Games]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[như]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thủ_môn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Văn_Toản]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hải_Phòng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Bùi_Hoàng_Việt_Anh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hà_Nội]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nguyễn_Thanh_Bình]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Viettel]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Phan_Tuấn_Tài]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Đăk_Lăk]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Lê_Văn_Đô]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Phố_Hiến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Dụng_Quang_Nho]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hải_Phòng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nguyễn_Hai_Long]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hà_Nội]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Huỳnh_Công_Đến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Phố_Hiến]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nguyễn_Văn_Tùng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hà_Nội]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nhâm_Mạnh_Dũng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Viettel]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[...]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Bên_cạnh]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[HLV]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Gong]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Oh-kyun]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đánh_giá]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cao]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[như]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hậu_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thanh_Nhân]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[HAGL]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Hà]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Trung_Hậu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Bình_Dương]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tiền_vệ_Đình_Lâm]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[HAGL]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Văn_Khang]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Viettel]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tiền_đạo]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Minh_Bình]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[CAND]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Danh_Trung]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Viettel]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Văn_Trường]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hà_Nội]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Sau khi kết thúc tập huấn tại UAE, hôm qua 29/5 đội U23 Việt Nam đã di chuyển sang Uzbekistan để chuẩn bị tham dự VCK U23 châu Á 2022. Đội mất khoảng năm tiếng bay và làm thủ tục, đến 20h cùng ngày thì đến thủ đô Tashkent. Các cầu thủ Việt Nam được Liên đoàn Bóng đá châu Á bố trí ở tại khách sạn năm sao Wyndham Tashkent cùng U23 Malaysia - đối thủ ở bảng C.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Sau]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kết_thúc]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tập_huấn]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[UAE]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hôm_qua]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[29]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[di_chuyển]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[sang]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Uzbekistan]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chuẩn_bị]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tham_dự]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[VCK]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="I-PER"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[mất]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khoảng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tiếng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bay]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[làm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thủ_tục]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[20]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[h]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[thì]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đến]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thủ_đô]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Tashkent]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[được]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Liên_đoàn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Bóng_đá]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[bố_trí]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khách_sạn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[năm]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sao]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Wyndham_Tashkent]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[cùng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[U23_Malaysia]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đối_thủ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[C]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Chiều 30/5, U23 Việt Nam tập buổi đầu tiên tại Tashkent. Thầy trò HLV Gong chỉ có ba ngày chuẩn bị cho trận ra quân gặp U23 Thái Lan vào 2/6.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Chiều]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[30]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tập]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[buổi]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[đầu_tiên]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Tashkent]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Thầy_trò]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[HLV]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Gong]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[chỉ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chuẩn_bị]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ra_quân]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[6]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
'NoneType' object has no attribute 'data'
