<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<corpus>
    <Document id="bcbc5672ee78e51f53f1c279f8e086b69b37601b626530c2fb97132d74c93a13">
        <Title><![CDATA[Việt Nam ít kinh nghiệm bậc nhất U23 châu Á]]></Title>
        <DocumentURI><![CDATA[https://vnexpress.net/viet-nam-it-kinh-nghiem-bac-nhat-u23-chau-a-4470169.html]]></DocumentURI>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[ít]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bậc]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[UzbekistanSo]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="X" chunking="O" ner="O"><![CDATA[hầu_hết]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đối_thủ]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[2022]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[thiếu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[CLB]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[chuyên_nghiệp]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội_tuyển]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quốc_gia]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Trung vệ Bùi Hoàng Việt Anh (trái) tranh chấp với cầu thủ Thái Lan ở chung kết SEA Games 31 trên sân Mỹ Đình hôm 22/5. Việt Anh giàu kinh nghiệm thứ hai ở U23 Việt Nam với 30 trận tại V-League, còn Ekanit đã chơi 81 trận tại Thai League. Ảnh: Giang Huy]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Trung_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Bùi_Hoàng_Việt_Anh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trái]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tranh_chấp]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[SEA_Games]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sân]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Mỹ_Đình]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hôm]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[22]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[5]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Anh]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[giàu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thứ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[30]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[V-League]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Ekanit]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[81]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thai_League]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Ảnh]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[:]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Giang_Huy]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Các cầu thủ Việt Nam tại giải đã chơi tổng cộng 185 trận ở V-League. Nếu tính số lần ra sân của cầu thủ các đội ở những giải vô địch quốc gia (VĐQG), Việt Nam chỉ hơn Kuwait, Iraq và Jordan. Nhưng ba đội này thiếu các dữ liệu để thống kê. Nếu chỉ tính các đội có đủ dữ liệu tại giải, Việt Nam thiếu kinh nghiệm nhất.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tổng_cộng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[185]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[V-League]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Nếu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tính]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lần]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ra]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sân]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vô_địch]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quốc_gia]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[VĐQG]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[chỉ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Kuwait]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Iraq]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Jordan]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Nhưng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thiếu]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dữ_liệu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[để]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thống_kê]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Nếu]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[chỉ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tính]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[đủ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[dữ_liệu]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thiếu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhất]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Các cầu thủ Việt Nam cũng mới chơi tổng cộng tám trận tính điểm FIFA cho đội tuyển quốc gia (ĐTQG). Chỉ ba đội có chỉ số này thấp hơn Việt Nam, là Iran, Nhật Bản và Australia. Trong danh sách 23 cầu thủ dự giải của ba đội này, không ai đã chơi cho ĐTQG. Điều này cũng không quá bất ngờ khi trình độ của ba đội tuyển này hàng đầu châu lục.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[mới]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tổng_cộng]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tám]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tính]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[điểm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[FIFA]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội_tuyển]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quốc_gia]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[(]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ĐTQG]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[)]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Chỉ]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chỉ_số]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[thấp]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Iran]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Nhật_Bản]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Australia]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Trong]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[danh_sách]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[23]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[dự]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ai]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ĐTQG.]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Điều]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[quá]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[bất_ngờ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trình_độ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội_tuyển]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hàng_đầu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[châu_lục]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Biểu đồ trên cho thấy sự thiếu trải nghiệm của Việt Nam so với các đội bảng C cũng như tại giải. Thái Lan nổi bật với những cầu thủ có kinh nghiệm ở cấp độ CLB chuyên nghiệp lẫn ĐTQG. Đoàn quân của Worrawoot Srimaka đã chơi 506 trận ở các giải VĐQG và 32 trận cấp ĐTQG. Riêng trung vệ Kritsada Kaman và tiền vệ Ekanit Panya đã chơi 179 trận ở Thai League, xấp xỉ số trận của 23 cầu thủ Việt Nam tại V-League. Điều này còn cho thấy các CLB Thai League trọng dụng nhiều cầu thủ trẻ hơn V-League.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Biểu_đồ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thấy]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sự]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[thiếu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trải_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[so]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội_bảng]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[C]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[như]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nổi_bật]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[với]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cấp_độ]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[CLB]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[chuyên_nghiệp]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[lẫn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ĐTQG.]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Đoàn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[quân]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Worrawoot_Srimaka]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[506]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[VĐQG]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[32]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cấp]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ĐTQG.]]></Token>
            <Token tag="T" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Riêng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trung_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Kritsada_Kaman]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tiền_vệ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Ekanit_Panya]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[179]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thai_League]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[xấp_xỉ]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[số]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[23]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[V-League]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Điều]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thấy]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[các]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[CLB]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Thai_League]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[trọng_dụng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[trẻ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[V-League]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Saudi Arabia vượt trội về kinh nghiệm thi đấu, cả về cấp độ CLB lẫn ĐTQG. Các học trò của Saad Al-Shehri đã chơi 759 trận ở Saudi Pro League. Trung bình một cầu thủ U23 Saudi Arabia đã chơi 33 trận tại giải VĐQG. Còn Việt Nam chỉ có một cầu thủ chơi hơn 33 trận tại V-League, là thủ môn Nguyễn Văn Toản.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Nc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Saudi]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Arabia]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[vượt_trội]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thi_đấu]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cả]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[về]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cấp_độ]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[CLB]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[lẫn]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ĐTQG.]]></Token>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Các]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[học_trò]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[của]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Saad_Al-Shehri]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[759]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Saudi_Pro_League]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[Trung_bình]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23_Saudi_Arabia]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[33]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[VĐQG.]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Còn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[chỉ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[một]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[33]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[V-League]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[là]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thủ_môn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Nguyễn_Văn_Toản]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Malaysia cũng nhỉnh hơn Việt Nam ở cả hai thống kê, dù không có nhiều khác biệt. Việt Nam từng thắng Malaysia 1-0 ở bán kết SEA Games 31, nhưng phải nhờ tới hiệp phụ và ba cầu thủ lớn tuổi. Lần này không còn Hoàng Đức, Hùng Dũng, Tiến Linh hay HLV Park Hang-seo, thầy trò Gong Oh-kyun dự kiến gặp nhiều khó khăn nếu muốn vượt qua vòng bảng.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhỉnh]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[hơn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cả]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hai]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thống_kê]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[dù]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[khác_biệt]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[từng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thắng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[1]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[0]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bán_kết]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[SEA_Games]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nhưng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[phải]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[nhờ]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tới]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[hiệp]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[phụ]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ba]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[lớn_tuổi]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Lần]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[không]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hoàng_Đức]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Hùng_Dũng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Tiến_Linh]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[hay]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[HLV]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Park]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Hang-seo]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thầy_trò]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Gong]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[Oh-kyun]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[dự_kiến]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[khó_khăn]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nếu]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[muốn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[vượt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[qua]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[vòng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Việt Nam cũng thắng Thái Lan 1-0 ở chung kết SEA Games 31, nhưng HLV Srimaka có thêm nhiều cầu thủ giàu kinh nghiệm cho U23 châu Á. Những người mới như Kritsada, Chatmongkol Rueangthanarot, Channarong Promsrikaew, Songchai Thongcham, Suphanat Mueanta hay Sittichok Paso đã chơi tổng cộng 339 trận ở Thai League. Chưa kể họ còn gọi thêm tới chín cầu thủ đang chơi ở nước ngoài, kỷ lục tại giải này.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[cũng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thắng]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[1]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[-]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[0]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chung_kết]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[SEA_Games]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[31]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[nhưng]]></Token>
            <Token tag="Ny" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[HLV]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Srimaka]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[có]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thêm]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[nhiều]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[giàu]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kinh_nghiệm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[cho]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="L" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Những]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[người]]></Token>
            <Token tag="A" chunking="B-AP" ner="O"><![CDATA[mới]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[như]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Kritsada]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Chatmongkol_Rueangthanarot]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Channarong_Promsrikaew]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Songchai_Thongcham]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Suphanat_Mueanta]]></Token>
            <Token tag="C" chunking="O" ner="O"><![CDATA[hay]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Sittichok_Paso]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đã]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[tổng_cộng]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[339]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thai_League]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[Chưa]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[kể]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[họ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[còn]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gọi]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[thêm]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tới]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[chín]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[cầu_thủ]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[đang]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[chơi]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[ở]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[nước_ngoài]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[kỷ_lục]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[tại]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[giải]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[này]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <SimpleTextPart><![CDATA[Việt Nam sẽ gặp Thái Lan trận ra quân U23 châu Á, lúc 22h ngày 2/6 trên sân Milliy, Tashkent. Sau đó, thầy trò Gong lần lượt đấu Hàn Quốc và Malaysia. Hai đội đứng đầu mỗi bảng sẽ vào tứ kết.]]></SimpleTextPart>
        <Sentence>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Việt_Nam]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[gặp]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Thái_Lan]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[trận]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[ra_quân]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[U23]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-PER"><![CDATA[châu_Á]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[lúc]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[22]]></Token>
            <Token tag="Nu" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[h]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[ngày]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[2]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[/]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[6]]></Token>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[trên]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[sân_Milliy]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Tashkent]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="E" chunking="B-PP" ner="O"><![CDATA[Sau]]></Token>
            <Token tag="P" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đó]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[,]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[thầy_trò]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-PER"><![CDATA[Gong]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[lần_lượt]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đấu]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="B-NP" ner="B-LOC"><![CDATA[Hàn_Quốc]]></Token>
            <Token tag="Cc" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[và]]></Token>
            <Token tag="Np" chunking="I-NP" ner="I-LOC"><![CDATA[Malaysia]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
        <Sentence>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[Hai]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đội]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[đứng]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[đầu]]></Token>
            <Token tag="M" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[mỗi]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[bảng]]></Token>
            <Token tag="R" chunking="O" ner="O"><![CDATA[sẽ]]></Token>
            <Token tag="V" chunking="B-VP" ner="O"><![CDATA[vào]]></Token>
            <Token tag="N" chunking="B-NP" ner="O"><![CDATA[tứ_kết]]></Token>
            <Token tag="CH" chunking="O" ner="O"><![CDATA[.]]></Token>
        </Sentence>
'NoneType' object has no attribute 'data'
